Unexpected entry format: a thick ear

========================================
Unexpected entry format: a trifle

========================================
Unexpected entry format: shrillest

========================================
Unexpected entry format: skill set

========================================
Unexpected entry format: thrill ride

========================================
Unexpected entry format: thrilled

========================================
Unexpected entry format: thriller

========================================
Unexpected entry format: thrillers

========================================
Unexpected entry format: thrills

========================================
Word: alley:1
Part of Speech: noun
Pronunciation: ˈa-lē
Audio Reference: alley001

Definitions:
Definition: {bc}a garden or park walk bordered by trees or bushes
Definition: {bc}the space on each side of a tennis doubles court between the sideline and the service sideline
Definition: {bc}an area in a baseball outfield between two outfielders when they are in normal positions 
   Example: hit a line drive into the {wi}alley{/wi}
Definition: {bc}a narrow street
Definition: {bc}an extensive region where destructive natural phenomena of a specified type (such as tornadoes) occur often or are likely to occur 
   Example: The most obvious tornado {wi}alley{/wi} extends from the plains of northwest Texas eastward into north Texas and then northward across Oklahoma, Kansas, and eastern Nebraska.

Short Definitions:
- a garden or park walk bordered by trees or bushes
- a grassed enclosure for bowling or skittles
- a hardwood lane for bowling; also : a room or building housing a group of such lanes

========================================
Word: alley:2
Part of Speech: noun
Pronunciation: N/A
Audio Reference: N/A

Definitions:
Definition: {bc}a playing marble

Short Definitions:
- a playing marble; especially : one of superior quality

========================================
Word: alley cat
Part of Speech: noun
Pronunciation: N/A
Audio Reference: N/A

Definitions:
Definition: {bc}a stray cat

Short Definitions:
- a stray cat

========================================
Word: alley-oop
Part of Speech: noun
Pronunciation: ˌa-lē-ˈyüp
Audio Reference: alley01w

Definitions:
Definition: {bc}a play in which a leaping player catches a pass above the basket and immediately dunks the ball 
   Example: The meeting of man and ball was dazzling, the two handed {wi}alley-oop{/wi} slam-dunk spectacular.
Definition: {bc}a play in which the quarterback throws a high, arcing pass into the end zone to be caught by a leaping receiver 
   Example: Quarterback Moore hooked up with receiver Moore on one of their patented {wi}alley-oops{/wi} to make the score 20-7.

Short Definitions:
- a play in which a leaping player catches a pass above the basket and immediately dunks the ball; also : the usually high, arcing pass thrown on such a play
- a play in which the quarterback throws a high, arcing pass into the end zone to be caught by a leaping receiver; also : the pass itself

Related Forms:
alley-oop (N/A)

========================================
Word: blind alley
Part of Speech: noun
Pronunciation: N/A
Audio Reference: N/A

Definitions:
Definition: {bc}a fruitless or mistaken course or direction

Short Definitions:
- a fruitless or mistaken course or direction

========================================
Word: Tin Pan Alley
Part of Speech: noun
Pronunciation: N/A
Audio Reference: N/A

Definitions:
Definition: {bc}a district that is a center for composers and publishers of popular music

Short Definitions:
- a district that is a center for composers and publishers of popular music; also : the body of such composers and publishers

========================================
Word: Tornado Alley:g
Part of Speech: geographical name
Pronunciation: N/A
Audio Reference: N/A

Definitions:
Definition: region in the southern Great Plains of the U.S. (stretching from Texas through Oklahoma, Kansas, and Nebraska to South Dakota and parts of many adjoining states) where favorable conditions spawn the highest number of tornadoes in the world

Short Definitions:
- region in the southern Great Plains of the U.S. (stretching from Texas through Oklahoma, Kansas, and Nebraska to South Dakota and parts of many adjoining states) where favorable conditions spawn the highest number of tornadoes in the world

========================================
Word: bowling alley
Part of Speech: noun
Pronunciation: N/A
Audio Reference: N/A

Definitions:
Definition: {bc}a room or building in which people play the game of bowling

Short Definitions:
- a room or building in which people play the game of bowling

========================================
Word: (right) up/down someone's alley
Part of Speech: idiom
Pronunciation: N/A
Audio Reference: N/A

Definitions:
Definition: {bc}especially suited to someone's tastes or abilities 
   Example: I love books, so volunteering at the library is {it}up my alley{/it}.

Short Definitions:
- especially suited to someone's tastes or abilities

========================================
Word: along the line
Part of Speech: idiom
Pronunciation: N/A
Audio Reference: N/A

Definitions:
Definition: {bc}during a process or series of events {bc}at some point in the past 
   Example: He seems to have lost his interest in music somewhere {it}along the line{/it}.

Short Definitions:
- during a process or series of events : at some point in the past

========================================
Word: along the way
Part of Speech: idiom
Pronunciation: N/A
Audio Reference: N/A

Definitions:
Definition: {bc}during a process or series of events {bc}at some point in the past 
   Example: He seems to have lost his interest in music somewhere {it}along the way{/it}.

Short Definitions:
- during a process or series of events : at some point in the past

========================================
Word: along for the ride
Part of Speech: idiom
Pronunciation: N/A
Audio Reference: N/A

Definitions:
Definition: {bc}doing something with other people without being seriously involved in it or having a serious interest in it 
   Example: He wasn't interested in buying anything; he was just {it}along for the ride{/it}.

Short Definitions:
- doing something with other people without being seriously involved in it or having a serious interest in it

========================================
Word: as high as a kite
Part of Speech: idiom
Pronunciation: N/A
Audio Reference: N/A

Definitions:
Definition: {bc}greatly affected by alcohol or drugs {bc}very drunk or intoxicated 
   Example: The driver was {it}as high as a kite{/it}.

Short Definitions:
- greatly affected by alcohol or drugs : very drunk or intoxicated

========================================
Word: aside:1
Part of Speech: adverb
Pronunciation: ə-ˈsīd
Audio Reference: aside001

Definitions:
Definition: {bc}to or toward the side 
   Example: stepped {wi}aside{/wi}
Definition: {bc}away from others or into privacy 
   Example: pulled him {wi}aside{/wi}
Definition: {bc}out of the way especially for future use {bc}{sx|away||} 
   Example: putting {wi}aside{/wi} savings
Definition: {bc}away from one's thought or consideration 
   Example: All kidding {wi}aside{/wi}, we really need to get busy.

Short Definitions:
- to or toward the side
- away from others or into privacy
- out of the way especially for future use : away

========================================
Word: aside:2
Part of Speech: noun
Pronunciation: N/A
Audio Reference: N/A

Definitions:
Definition: {bc}an utterance not meant to be heard by someone
Definition: {bc}a comment or discussion that does not relate directly to the main subject being discussed {bc}{sx|digression||} 
   Example: He frequently interrupted his narrative with amusing {wi}asides{/wi}.

Short Definitions:
- an utterance not meant to be heard by someone; especially : an actor's speech heard by the audience but supposedly not by other characters
- a comment or discussion that does not relate directly to the main subject being discussed : digression

========================================
Word: aside:3
Part of Speech: preposition
Pronunciation: N/A
Audio Reference: N/A

Definitions:
Definition: {bc}{sx|beyond||}, {sx|past||}

Short Definitions:
- beyond, past

========================================
Word: aside from
Part of Speech: preposition
Pronunciation: N/A
Audio Reference: N/A

Definitions:
Definition: {bc}in addition to {bc}{sx|besides||} 
   Example: {wi}Aside from{/wi} being well written, the book is also beautifully illustrated.
Definition: {bc}{sx|except for||} 
   Example: {wi}Aside from{/wi} us, there were only a half dozen people there.

Short Definitions:
- in addition to : besides
- except for

========================================
Word: set-aside
Part of Speech: noun
Pronunciation: ˈset-ə-ˌsīd
Audio Reference: setasi01

Definitions:
Definition: {bc}something (such as a portion of receipts or production) that is set aside for a specified purpose
Definition: {bc}a program requiring a percentage of opportunities (as for jobs or funding) to be reserved for an underrepresented group

Short Definitions:
- something (such as a portion of receipts or production) that is set aside for a specified purpose
- a program requiring a percentage of opportunities (as for jobs or funding) to be reserved for an underrepresented group

========================================
Word: step aside
Part of Speech: verb
Pronunciation: N/A
Audio Reference: N/A

Definitions:
Definition: {bc}to withdraw from one's position or occupation {bc}{sx|step down||}

Short Definitions:
- to withdraw from one's position or occupation : step down

========================================
Word: brush aside
Part of Speech: phrasal verb
Pronunciation: N/A
Audio Reference: N/A

Definitions:
Definition: {bc}to treat (something) as not important {bc}to ignore or dismiss (something) 
   Example: He {it}brushed aside{/it} questions about his son's arrest.

Short Definitions:
- to treat (something) as not important : to ignore or dismiss (something)

========================================
Word: cast aside
Part of Speech: phrasal verb
Pronunciation: N/A
Audio Reference: N/A

Definitions:
Definition: {bc}to stop thinking about (something) 
   Example: She tried to {it}cast aside{/it} her worries and enjoy the party.

Short Definitions:
- to stop thinking about (something)

========================================
Word: joking aside
Part of Speech: idiom
Pronunciation: N/A
Audio Reference: N/A

Definitions:
Definition: [[['text', 'used to introduce a serious statement that follows a humorous statement '], ['vis', [{'t': "It looks like this is a job for Superman! But {it}joking aside{/it}, this is a serious problem and we're going to need help."}]]]]

Short Definitions:
- —used to introduce a serious statement that follows a humorous statement

========================================
Word: lay aside
Part of Speech: phrasal verb
Pronunciation: N/A
Audio Reference: N/A

Definitions:
Definition: {bc}to place (something) to one side 
   Example: She {it}laid aside{/it} the book she had been reading and turned on the TV.
Definition: {bc}to keep (something) for special or future use {bc}to reserve or save (something) 
   Example: She has been able to {it}lay aside{/it} a few dollars each week.

Short Definitions:
- to place (something) to one side —often used figuratively
- to keep (something) for special or future use : to reserve or save (something)

========================================
Word: attempt:1
Part of Speech: verb
Pronunciation: ə-ˈtem(p)t
Audio Reference: attemp01

Definitions:
Definition: {bc}to make an effort to do, accomplish, solve, or effect 
   Example: He {wi}attempted{/wi} to swim the swollen river.
Definition: {bc}{sx|tempt||}
Definition: {bc}to try to subdue or take by force {bc}{sx|attack||}

Short Definitions:
- to make an effort to do, accomplish, solve, or effect
- tempt
- to try to subdue or take by force : attack

Synonyms:
Word: barely
Part of Speech: adverb
Pronunciation: ˈber-lē
Audio Reference: barel01ld

Definitions:
Definition: {bc}in a meager manner {bc}{sx|plainly||} 
   Example: a {wi}barely{/wi} furnished room
Definition: {bc}{sx|scarcely||}, {sx|hardly||} 
   Example: {wi}barely{/wi} enough money for lunch

Short Definitions:
- in a meager manner : plainly
- scarcely, hardly

========================================
Unexpected entry format: labeled

========================================
Unexpected entry format: relabeled

========================================
Unexpected entry format: labeler

========================================
Unexpected entry format: mislabeled

========================================
Unexpected entry format: labile

========================================
Unexpected entry format: relabelled

========================================
Unexpected entry format: labelled

========================================
Unexpected entry format: unlabeled

========================================
Unexpected entry format: lapeled

========================================
Unexpected entry format: self-labeled

========================================
Unexpected entry format: libeled

========================================
Unexpected entry format: mislabelled

========================================
Unexpected entry format: lapelled

========================================
Unexpected entry format: self-labelled

========================================
Unexpected entry format: leveled

========================================
Unexpected entry format: bejeweled

========================================
Unexpected entry format: libelled

========================================
Unexpected entry format: beveled

========================================
Unexpected entry format: empaneled

========================================
Unexpected entry format: enameled

========================================
Word: beamed
Part of Speech: adjective
Pronunciation: ˈbēmd
Audio Reference: beamed_1

Definitions:
Definition: {bc}having exposed structural {a_link|beams} 
   Example: a {wi}beamed{/wi} ceiling

Short Definitions:
- having exposed structural beams

========================================
Word: beam:2
Part of Speech: verb
Pronunciation: N/A
Audio Reference: N/A

Definitions:
Definition: {bc}to emit in {a_link|beams} or as a beam {dx_def}see {dxt|beam:1||2}{/dx_def} 
   Example: The sun {wi}beamed{/wi} its light through the window.
Definition: {bc}to support with beams {dx_def}see {dxt|beam:1||1}{/dx_def} 
   Example: The house was {wi}beamed{/wi} with heavy timbers.
Definition: {bc}to transmit especially by satellite {bc}{sx|broadcast||} 
   Example: … the 90-minute show was {wi}beamed{/wi} to more than 200 countries and territories around the world.
Definition: {bc}to transmit (data) electronically 
   Example: {wi}beaming{/wi} images of the planet back to Earth
Definition: {bc}to direct to a particular audience 
   Example: a commercial {wi}beamed{/wi} at middle-class voters
Definition: {bc}to send out rays of light 
   Example: Sunlight {wi}beamed{/wi} through the window.
Definition: {bc}to smile with joy 
   Example: The bride was {wi}beaming{/wi}.

Short Definitions:
- to emit in beams or as a beam
- to support with beams
- to transmit especially by satellite : broadcast

========================================
Word: betrayal
Part of Speech: noun
Pronunciation: bi-ˈtrā(-ə)l
Audio Reference: betray02

Definitions:
Definition: {bc}the act of {d_link|betraying|betray} someone or something or the fact of being betrayed {bc}violation of a person's trust or confidence, of a moral standard, etc. 
   Example: the {wi}betrayal{/wi} of a friend
Definition: {bc}revelation of something hidden or secret 
   Example: a {wi}betrayal{/wi} of one's true feelings

Short Definitions:
- the act of betraying someone or something or the fact of being betrayed : violation of a person's trust or confidence, of a moral standard, etc.
- revelation of something hidden or secret

========================================
Word: self-betrayal
Part of Speech: noun
Pronunciation: ˌself-bi-ˈtrā(-ə)l
Audio Reference: selfbe03

Definitions:
Definition: {bc}{sx|self-revelation||}

Short Definitions:
- self-revelation

========================================
Word: bleeding
Part of Speech: adjective
Pronunciation: ˈblē-diŋ
Audio Reference: bleedi01

Definitions:
Definition: [[['text', 'used like {it}bloody{/it} or {it}damned{/it} as a generalized intensive '], ['vis', [{'t': 'One fan said: {ldquo}What the {wi}bleeding{/wi} hell happened???{rdquo}', 'aq': {'auth': 'Charlotte Tutton'}}, {'t': "I said, {ldquo}Shirley, your house is on fire!{rdquo} She looked at me and said, {ldquo}Michael, that's the pool. That's steam.{rdquo} I was such a {wi}bleeding{/wi} idiot, such a putz.", 'aq': {'auth': 'Michael Caine'}}]]]]

Short Definitions:
- —used like bloody or damned as a generalized intensive

========================================
Word: bleed:1
Part of Speech: verb
Pronunciation: ˈblēd
Audio Reference: bleed001

Definitions:
Definition: {bc}to emit or lose blood
Definition: {bc}to sacrifice one's blood especially in battle
Definition: {bc}to feel anguish, pain, or sympathy 
   Example: a heart that {wi}bleeds{/wi} at a friend's misfortune
Definition: {bc}to escape by oozing or flowing (as from a wound)
Definition: {bc}to spread into or through something gradually {bc}{sx|seep||} 
   Example: foreign policy {wi}bleeds{/wi} into economic policy
Definition: {bc}to give up some constituent (such as sap or dye) by exuding or diffusing it
Definition: {bc}to pay out or give money
Definition: {bc}to have money extorted
Definition: {bc}to be printed so as to run off one or more edges of the page after trimming
Definition: {bc}to remove or draw blood from
Definition: {bc}to get or extort money from especially over a prolonged period
Definition: {bc}to draw sap from (a tree)
Definition: {bc}to extract or let out some or all of a contained substance from 
   Example: {wi}bleed{/wi} a brake line
Definition: {bc}to extract or cause to escape from a container
Word: blood vessel
Part of Speech: noun
Pronunciation: N/A
Audio Reference: N/A

Definitions:
Definition: {bc}any of the vessels through which blood circulates in the body

Short Definitions:
- any of the vessels through which blood circulates in the body

========================================
Word: brisk:1
Part of Speech: adjective
Pronunciation: ˈbrisk
Audio Reference: brisk001

Definitions:
Definition: {bc}keenly alert {bc}{sx|lively||} 
   Example: a {wi}brisk{/wi} old lady with no nonsense about her
Definition: {bc}pleasingly tangy 
   Example: {wi}brisk{/wi} tea
Definition: {bc}{sx|fresh||}, {sx|invigorating|invigorating|} 
   Example: a {wi}brisk{/wi} autumn day
Definition: {bc}sharp in tone or manner 
   Example: was very {wi}brisk{/wi} on the phone
Definition: {bc}{sx|energetic||}, {sx|quick||} 
   Example: took a {wi}brisk{/wi} walk
Definition: {bc}marked by much activity 
   Example: business was {wi}brisk{/wi}

Short Definitions:
- keenly alert : lively
- pleasingly tangy
- fresh, invigorating

Related Forms:
brisk*ly (N/A)
brisk*ness (N/A)

========================================
Word: brisk:2
Part of Speech: verb
Pronunciation: N/A
Audio Reference: N/A

Definitions:
Definition: {bc}to make animated, energetic, or marked by much activity {bc}to make {d_link|brisk|brisk:1}
Word: burdened
Part of Speech: adjective
Pronunciation: ˈbər-dᵊnd
Audio Reference: burdened_1

Definitions:
Definition: {bc}carrying a {a_link|burden} {bc}heavily laden or encumbered 
   Example: {wi}burdened{/wi} with/by debt/guilt/responsibilities

Short Definitions:
- carrying a burden : heavily laden or encumbered

========================================
Word: burden:2
Part of Speech: verb
Pronunciation: N/A
Audio Reference: N/A

Definitions:
Definition: {bc}{sx|load||}, {sx|oppress||} 
   Example: I will not {wi}burden{/wi} you with a lengthy account.

Short Definitions:
- load, oppress

========================================
Unexpected entry format: by eye

========================================
Unexpected entry format: but then

========================================
Unexpected entry format: burthen

========================================
Unexpected entry format: back then

========================================
Unexpected entry format: by the by

========================================
Unexpected entry format: by the hand

========================================
Unexpected entry format: by turns

========================================
Unexpected entry format: by the bye

========================================
Unexpected entry format: by the day

========================================
Unexpected entry format: by the way

========================================
Unexpected entry format: Beuthen

========================================
Unexpected entry format: earthen

========================================
Unexpected entry format: heathen

========================================
Unexpected entry format: writhen

========================================
Unexpected entry format: even then

========================================
Unexpected entry format: what then

========================================
Unexpected entry format: by the book

========================================
Unexpected entry format: by the head

========================================
Unexpected entry format: by the time

========================================
Unexpected entry format: buy the farm

========================================
Unexpected entry format: marching

========================================
Unexpected entry format: time machine

========================================
Unexpected entry format: countermarching

========================================
Unexpected entry format: besmirching

========================================
Unexpected entry format: came again

========================================
Unexpected entry format: came along

========================================
Unexpected entry format: came around

========================================
Unexpected entry format: frog-marching

========================================
Unexpected entry format: outmarching

========================================
Unexpected entry format: overarching

========================================
Unexpected entry format: researching

========================================
Unexpected entry format: searching

========================================
Unexpected entry format: coffee machine

========================================
Unexpected entry format: simple machine

========================================
Unexpected entry format: arching

========================================
Unexpected entry format: came across

========================================
Unexpected entry format: came back

========================================
Unexpected entry format: came in

========================================
Unexpected entry format: came round

========================================
Unexpected entry format: cameoing

========================================
Unexpected entry format: railing

========================================
Unexpected entry format: clear sailing

========================================
Unexpected entry format: railings

========================================
Unexpected entry format: charbroiling

========================================
Unexpected entry format: riling

========================================
Unexpected entry format: curtailing

========================================
Unexpected entry format: roiling

========================================
Unexpected entry format: parasailing

========================================
Unexpected entry format: re-oiling

========================================
Unexpected entry format: boardsailing

========================================
Unexpected entry format: parasailings

========================================
Unexpected entry format: saber rattling

========================================
Unexpected entry format: Darjiling

========================================
Unexpected entry format: airmailing

========================================
Unexpected entry format: assailing

========================================
Unexpected entry format: availing

========================================
Unexpected entry format: brailing

========================================
Unexpected entry format: caracoling

========================================
Unexpected entry format: caracolling

========================================
Unexpected entry format: carling

========================================
Word: catch:1
Part of Speech: verb
Pronunciation: ˈkach
Audio Reference: catch001

Definitions:
Definition: {bc}to capture or seize especially after pursuit 
   Example: {wi}catch{/wi} a thief
Definition: {bc}to take or entangle in or as if in a snare 
   Example: {wi}catch{/wi} fish in a net
Definition: {bc}{sx|deceive||}
Definition: {bc}to discover unexpectedly {bc}{sx|find||} 
   Example: {it}caught{/it} in the act
Definition: {bc}to check (oneself) suddenly or momentarily 
   Example: He started to say the wrong thing but quickly {it}caught{/it} himself.
Definition: {bc}to become suddenly aware of 
   Example: {it}caught{/it} me looking at him
Definition: {bc}to take hold of {bc}{sx|seize||} 
   Example: He {it}caught{/it} her by the arm as she tripped.
Definition: {bc}to affect suddenly 
   Example: The announcement {it}caught{/it} me by surprise.
Definition: {bc}to grasp and hold on to (something in motion) 
   Example: {wi}catch{/wi} a fly ball
Definition: {bc}to avail oneself of {bc}{sx|take||} 
   Example: {it}caught{/it} the first opportunity to leave
Definition: {bc}to obtain through effort {bc}{sx|get||} 
   Example: {wi}catch{/wi} a ride
Word: catch up
Part of Speech: verb
Pronunciation: N/A
Audio Reference: N/A

Definitions:
Definition: {bc}to pick up often abruptly 
   Example: the thief {it}caught{/it} the purse {it}up{/it} and ran
Definition: {bc}{sx|ensnare||}, {sx|entangle||} 
   Example: education has been {it}caught up{/it} in a stultifying mythology
Definition: {bc}{sx|enthrall||} 
   Example: the … public was {it}caught up{/it} in the car's magic
Definition: {bc}to provide with the latest information 
   Example: {it}catch{/it} me {it}up{/it} on the news
Definition: {bc}to travel fast enough to overtake an advance party 
   Example: The soldier ran to {it}catch up{/it} with his unit.
Definition: {bc}to reach a state of parity {dx_def}see {dxt|parity||1}{/dx_def} or of being able to cope 
   Example: students who miss class have difficulty {it}catching up{/it}
Definition: {bc}to bring about arrest for illicit activities 
   Example: the police {it}caught up{/it} with the thieves
Definition: {bc}to complete or compensate {dx_def}see {dxt|compensate||1}{/dx_def} for something belatedly 
   Example: {it}catch up{/it} on lost sleep
Definition: {bc}to acquire {d_link|belated|belated} information 
   Example: {it}catch up{/it} on the news

Short Definitions:
- to pick up often abruptly
- ensnare, entangle
- enthrall

========================================
Word: caught up in
Part of Speech: idiom
Pronunciation: N/A
Audio Reference: N/A

Definitions:
Definition: {bc}involved in (a difficult or confusing situation) 
   Example: Several members of Congress were {it}caught up in{/it} the scandal.
Definition: {bc}excited about something and having trouble thinking about anything else 
   Example: Everyone was {it}caught up in{/it} the excitement.

Short Definitions:
- involved in (a difficult or confusing situation)
- excited about something and having trouble thinking about anything else

========================================
Word: checkout
Part of Speech: noun
Pronunciation: ˈchek-ˌau̇t
Audio Reference: checko02

Definitions:
Definition: {bc}the action or an instance of checking out 
   Example: … Educators receive new library card privileges, including 100 simultaneous {wi}checkouts{/wi} …
Definition: {bc}the time at which a lodger must vacate a room (as in a hotel) or be charged for retaining it
Definition: {bc}a counter or area in a store where goods are checked out
Definition: {bc}the action of examining and testing something for performance, suitability, or readiness
Definition: {bc}the action of familiarizing oneself with the operation of a mechanical thing (such as an airplane)

Short Definitions:
- the action or an instance of checking out —often used attributively
- the time at which a lodger must vacate a room (as in a hotel) or be charged for retaining it
- a counter or area in a store where goods are checked out

========================================
Word: check out
Part of Speech: verb
Pronunciation: N/A
Audio Reference: N/A

Definitions:
Definition: {bc}to vacate and pay for one's lodging (as at a hotel)
Definition: {bc}{sx|die||}
Definition: {bc}to have the cost of purchases totaled and pay the cost 
   Example: Self-service kiosks—those ATM-like machines that let you check in at the airport or {wi}check out{/wi} at the grocery store all on your own—are sweeping into more retailers and service spots.
Definition: {bc}to satisfy all requirements in taking away 
   Example: {it}checked out{/it} a library book
Definition: {bc}to itemize and total the cost of and receive payment for (outgoing merchandise) especially in a self-service store
Definition: {bc}to have the cost totaled and pay for (purchases) at a checkout

Short Definitions:
- to vacate and pay for one's lodging (as at a hotel)
- die
- to have the cost of purchases totaled and pay the cost

========================================
Word: check it out
Part of Speech: idiom
Pronunciation: N/A
Audio Reference: N/A

Definitions:
Definition: [[['text', "used to direct someone's attention to something "], ['vis', [{'t': "{it}Check it out{/it}—they've got that new book in stock."}]]]]

Short Definitions:
- —used to direct someone's attention to something

========================================
Word: choke back
Part of Speech: phrasal verb
Pronunciation: N/A
Audio Reference: N/A

Definitions:
Definition: {bc}to have difficulty not showing or expressing (tears, rage, anger, etc.) 
   Example: He was {it}choking back{/it} tears as he talked about his late wife.

Short Definitions:
- to have difficulty not showing or expressing (tears, rage, anger, etc.)

========================================
Unexpected entry format: upward

========================================
Unexpected entry format: climb down

========================================
Unexpected entry format: climbing wall

========================================
Unexpected entry format: clipboard

========================================
Unexpected entry format: clam up

========================================
Unexpected entry format: came forward

========================================
Unexpected entry format: climbdown

========================================
Unexpected entry format: climbdowns

========================================
Unexpected entry format: climbed

========================================
Unexpected entry format: climber

========================================
Unexpected entry format: climbers

========================================
Unexpected entry format: climbing plant

========================================
Unexpected entry format: climbs down

========================================
Unexpected entry format: come forward

========================================
Unexpected entry format: coming forward

========================================
Unexpected entry format: count toward

========================================
Unexpected entry format: point toward

========================================
Word: clot:2
Part of Speech: verb
Pronunciation: N/A
Audio Reference: N/A

Definitions:
Definition: {bc}to become a clot {bc}form {a_link|clots}
Definition: {bc}to undergo a sequence of complex chemical and physical reactions that results in conversion of fluid blood into a coagulated mass {bc}{sx|coagulate||}
Definition: {bc}to cause to form into or as if into a clot
Definition: {bc}to fill with clots

Short Definitions:
- to become a clot : form clots
- to undergo a sequence of complex chemical and physical reactions that results in conversion of fluid blood into a coagulated mass : coagulate
- to cause to form into or as if into a clot

========================================
Word: clotting factor
Part of Speech: noun
Pronunciation: N/A
Audio Reference: N/A

Definitions:
Unexpected entry format: come up to

========================================
Unexpected entry format: come up trumps

========================================
Unexpected entry format: came up to

========================================
Unexpected entry format: comes up to

========================================
Unexpected entry format: come up short of

========================================
Unexpected entry format: cracked up to be

========================================
Unexpected entry format: come into use

========================================
Unexpected entry format: come on to

========================================
Unexpected entry format: come to terms

========================================
Unexpected entry format: come up dry

========================================
Unexpected entry format: come up empty

========================================
Unexpected entry format: come up short

========================================
Unexpected entry format: come up with

========================================
Unexpected entry format: come upon

========================================
Unexpected entry format: comes to terms

========================================
Unexpected entry format: comes up empty

========================================
Unexpected entry format: not up to much

========================================
Unexpected entry format: make up to someone

========================================
Unexpected entry format: come to

========================================
Unexpected entry format: come to life

========================================
Word: command:1
Part of Speech: verb
Pronunciation: kə-ˈmand
Audio Reference: comman01

Definitions:
Definition: {bc}to direct authoritatively {bc}{sx|order||} 
   Example: {wi}commanded{/wi} adherence to the rules
Definition: {bc}to have at one's immediate disposal 
   Example: {wi}commands{/wi} many resources
Definition: {bc}to demand or receive as one's due 
   Example: {wi}commands{/wi} a high fee
Definition: {bc}to overlook or dominate from or as if from a strategic position 
   Example: a hill that {wi}commands{/wi} the city
Definition: {bc}to have military command of as senior officer 
   Example: {wi}command{/wi} a regiment
Definition: {bc}to order or request to be given
Definition: {bc}to have or exercise direct authority {bc}{sx|govern||} 
   Example: a leader who knows how to {wi}command{/wi} well
Definition: {bc}to give orders 
   Example: Rob seldom {wi}commanded{/wi}, but when he did Master Ted had to give in.
Definition: {bc}to be {a_link|commander} 
   Example: The general will {wi}command{/wi} at the western front.
Definition: {bc}to dominate as if from an elevated place

Short Definitions:
- to direct authoritatively : order
- to exercise a dominating influence over : have command of: such as
- to have at one's immediate disposal

Synonyms:
Word: cut off
Part of Speech: verb
Pronunciation: N/A
Audio Reference: N/A

Definitions:
Definition: {bc}to bring to an untimely end 
   Example: Each one of those names reflects a life that was prematurely {wi}cut off{/wi} …
Definition: {bc}to stop the passage of 
   Example: {it}cut off{/it} communications
Definition: {bc}{sx|shut off||}, {sx|bar||} 
   Example: the river {it}cut off{/it} their retreat
Definition: {bc}{sx|discontinue||}, {sx|terminate||} 
   Example: {it}cut off{/it} a subscription
Definition: {bc}{sx|separate||}, {sx|isolate||} 
   Example: {it}cut{/it} herself {it}off{/it} from her family
Definition: {bc}{sx|disinherit||} 
   Example: threatened to {it}cut{/it} him {it}off{/it} without a penny
Definition: {bc}to refuse to serve (someone) more alcohol 
   Example: The bartender {wi}cut{/wi} them {wi}off{/wi}.
Definition: {bc}to stop the operation of {bc}{sx|turn off||} 
   Example: {it}cut off{/it} the engine
Definition: {bc}to stop or interrupt while in communication 
   Example: the operator {it}cut{/it} me {it}off{/it}
Definition: {bc}to cease operating

Short Definitions:
- to bring to an untimely end
- to stop the passage of
- shut off, bar

========================================
Unexpected entry format: bade fair

========================================
Unexpected entry format: daredevil

========================================
Unexpected entry format: dareful

========================================
Unexpected entry format: daresaid

========================================
Unexpected entry format: square sail

========================================
Unexpected entry format: daredevils

========================================
Unexpected entry format: dark field

========================================
Unexpected entry format: trade fair

========================================
Unexpected entry format: square sails

========================================
Unexpected entry format: welfare family

========================================
Unexpected entry format: care for

========================================
Unexpected entry format: daresay

========================================
Unexpected entry format: daresays

========================================
Unexpected entry format: dark age

========================================
Unexpected entry format: darn well

========================================
Unexpected entry format: epic fail

========================================
Unexpected entry format: pass-fail

========================================
Unexpected entry format: daredevilry

========================================
Unexpected entry format: dark fields

========================================
Unexpected entry format: fair's fair

========================================
Word: desire:1
Part of Speech: verb
Pronunciation: di-ˈzī(-ə)r
Audio Reference: desire01

Definitions:
Definition: {bc}to long or hope for {bc}exhibit or feel {d_link|desire|desire:2} for 
   Example: {wi}desire{/wi} success
Definition: {bc}to express a wish for {bc}{sx|request||} 
   Example: they {wi}desire{/wi} an immediate answer
Definition: {bc}to express a wish to {bc}{sx|ask||} 
   Example: {it}desired{/it} them to reconsider
Definition: {bc}{sx|invite||}
Definition: {bc}to feel the loss of
Definition: {bc}to have or feel desire 
   Example: They may come if they so {wi}desire{/wi}.

Short Definitions:
- to long or hope for : exhibit or feel desire for
- to express a wish for : request
- to express a wish to : ask

Synonyms:
Word: drag:1
Part of Speech: verb
Pronunciation: ˈdrag
Audio Reference: drag0001

Definitions:
Definition: {bc}{sx|protract||} 
   Example: {wi}drag{/wi} a story out
Definition: {bc}to pass a drag over 
   Example: {wi}drag{/wi} a field
Definition: {bc}to explore with a drag 
   Example: {wi}drag{/wi} the pond for the drowning victim
Definition: {bc}to catch with a dragnet {dx_def}see {dxt|dragnet||1}{/dx_def}
Definition: {bc}to hit (a {d_link|drag bunt|drag bunt}) while moving toward first base
Definition: {bc}to select and move (an item on a computer screen) by using a mouse, a touch screen, etc. 
   Example: {wi}drag{/wi} the icon to the bottom row
Definition: {bc}to hang or lag behind 
   Example: Stop {it}dragging{/it} and hurry up.
Definition: {bc}to fish or search with a drag {dx_def}see {dxt|drag:2||1}{/dx_def}
Definition: {bc}to trail along on the ground 
   Example: Your scarf is {it}dragging{/it}.
Definition: {bc}to move slowly because of fatigue 
   Example: was {it}dragging{/it} after the long trip
Definition: {bc}to proceed or continue laboriously or tediously 
   Example: The lawsuit {it}dragged{/it} on for years.
Definition: {bc}{sx|draw||4a} 
   Example: {wi}drag{/wi} on a cigarette
Definition: {bc}to make a plucking or pulling movement
Definition: {bc}to participate in a {d_link|drag race|drag race}

Short Definitions:
- to draw or pull slowly or heavily : haul
- to cause to move with slowness or difficulty
- to cause to trail along a surface

Related Forms:
drag*ging*ly (ˈdra-giŋ-lē)

========================================
Word: foot-dragging
Part of Speech: noun
Pronunciation: ˈfu̇t-ˌdra-giŋ
Audio Reference: foot_d01

Definitions:
Definition: {bc}failure to act with the necessary promptness or vigor

Short Definitions:
- failure to act with the necessary promptness or vigor

========================================
Word: drop:2
Part of Speech: verb
Pronunciation: N/A
Audio Reference: N/A

Definitions:
Definition: {bc}to fall in {d_link|drops|drop:1}
Definition: {bc}to fall in a state of collapse {dx_def}see {dxt|collapse:2||1b}{/dx_def} or death 
   Example: {it}dropped{/it} from exhaustion
Definition: {bc}to become played by reason of the obligation to follow suit
Definition: {bc}to fall or roll into a hole or basket
Definition: {bc}to enter or pass as if without conscious effort of will {dx_def}see {dxt|will:2||4a}{/dx_def} into some state, condition, or activity 
   Example: {it}dropped{/it} into sleep
Definition: {bc}to cease to be of concern {bc}{sx|lapse||} 
   Example: let the matter {wi}drop{/wi}
Unexpected entry format: dumbest

========================================
Unexpected entry format: dumbed

========================================
Unexpected entry format: dumbstruck

========================================
Unexpected entry format: numbest

========================================
Word: encouragement
Part of Speech: noun
Pronunciation: in-ˈkər-ij-mənt
Audio Reference: encour02

Definitions:
Definition: {bc}the act of {a_link|encouraging} {bc}the state of being {a_link|encouraged}
Definition: {bc}something that {a_link|encourages}

Short Definitions:
- the act of encouraging : the state of being encouraged
- something that encourages

========================================
Word: endless
Part of Speech: adjective
Pronunciation: ˈen(d)-ləs
Audio Reference: endles01

Definitions:
Definition: {bc}being or seeming to be without end 
   Example: an {wi}endless{/wi} speech
Definition: {bc}extremely numerous 
   Example: all the multiplied, {wi}endless{/wi}, nameless iniquities
Definition: {bc}joined at the ends 
   Example: an {wi}endless{/wi} chain

Short Definitions:
- being or seeming to be without end
- extremely numerous
- joined at the ends

Related Forms:
end*less*ly (N/A)
end*less*ness (N/A)

========================================
Word: envy:2
Part of Speech: verb
Pronunciation: N/A
Audio Reference: N/A

Definitions:
Definition: {bc}to feel envy toward or on account of
Definition: {bc}{sx|begrudge||}
Definition: {bc}to feel or show envy

Short Definitions:
- to feel envy toward or on account of
- begrudge
- to feel or show envy

Related Forms:
en*vy*ing*ly (ˈen-vē-iŋ-lē)

========================================
Unexpected entry format: examination

========================================
Unexpected entry format: examination table

========================================
Unexpected entry format: examinational

========================================
Unexpected entry format: re-examination

========================================
Unexpected entry format: examinations

========================================
Unexpected entry format: re-examinations

========================================
Unexpected entry format: reexamination

========================================
Unexpected entry format: reexaminations

========================================
Unexpected entry format: organizational chart

========================================
Unexpected entry format: self-examination

========================================
Unexpected entry format: self-examinations

========================================
Unexpected entry format: under examination

========================================
Unexpected entry format: first edition

========================================
Unexpected entry format: first editions

========================================
Unexpected entry format: first gentleman

========================================
Unexpected entry format: first gentlemen

========================================
Unexpected entry format: first lieutenant

========================================
Unexpected entry format: first reading

========================================
Unexpected entry format: first sergeant

========================================
Word: flax
Part of Speech: noun
Pronunciation: ˈflaks
Audio Reference: flax0001

Definitions:
Definition: {bc}any of a genus ({it}Linum{/it} of the family Linaceae, the flax family) of herbs
Definition: {bc}the fiber of the flax plant especially when prepared for spinning
Definition: {bc}any of several plants resembling flax

Short Definitions:
- any of a genus (Linum of the family Linaceae, the flax family) of herbs; especially : a slender erect annual (L. usitatissimum) with blue flowers commonly cultivated for its bast fiber and seed
- the fiber of the flax plant especially when prepared for spinning
- any of several plants resembling flax

Related Forms:
flaxy (ˈflak-sē)

========================================
Word: frightened
Part of Speech: adjective
Pronunciation: ˈfrī-tᵊnd
Audio Reference: frightened_1

Definitions:
Definition: {bc}feeling fear {bc}made to feel afraid 
   Example: a badly {wi}frightened{/wi} child

Short Definitions:
- feeling fear : made to feel afraid

========================================
Word: frighten
Part of Speech: verb
Pronunciation: ˈfrī-tᵊn
Audio Reference: fright02

Definitions:
Definition: {bc}to make afraid {bc}{sx|terrify||} 
   Example: The movie scene {wi}frightened{/wi} the child.
Definition: {bc}to drive or force by {a_link|frightening} 
   Example: {wi}frightened{/wi} the boy into confessing
Definition: {bc}to become {a_link|frightened} 
   Example: She doesn't {wi}frighten{/wi} easily.

Short Definitions:
- to make afraid : terrify
- to drive or force by frightening
- to become frightened

Related Forms:
fright*en*ing*ly (ˈfrī-tᵊn-iŋ-lē)

========================================
Word: frighten into
Part of Speech: phrasal verb
Pronunciation: N/A
Audio Reference: N/A

Definitions:
Definition: {bc}to cause (someone) to do (something) because of fear 
   Example: The insurance agent tried to {it}frighten{/it} her {it}into{/it} buying the most expensive flood insurance.

Short Definitions:
- to cause (someone) to do (something) because of fear

========================================
Word: frighten out of
Part of Speech: phrasal verb
Pronunciation: N/A
Audio Reference: N/A

Definitions:
Definition: {bc}to keep (someone) from (doing something) because of fear 
   Example: Bad economic news has {it}frightened{/it} people {it}out of{/it} putting their money in the stock market.

Short Definitions:
- to keep (someone) from (doing something) because of fear

========================================
Word: the dickens
Part of Speech: idiom
Pronunciation: N/A
Audio Reference: N/A

Definitions:
Definition: [[['text', 'used to make a statement or question more forceful '], ['vis', [{'t': 'What {it}the dickens{/it} do you mean?'}, {'t': "We'll have to work {phrase}like the dickens{/phrase} to finish this project."}, {'t': '({it}US{/it}) It {phrase}scared/frightened the dickens{/phrase} out of people.'}, {'t': "({it}US{/it}) She's as {phrase}cute as the dickens{/phrase}."}]]]]

Short Definitions:
- —used to make a statement or question more forceful

========================================
Word: gang:1
Part of Speech: noun
Pronunciation: ˈgaŋ
Audio Reference: gang0001

Definitions:
Definition: {bc}a group of persons working to unlawful or antisocial ends
Definition: {bc}a group of persons working together
Definition: {bc}a group of persons having informal and usually close social relations 
   Example: watching TV with the {wi}gang{/wi}
Definition: {bc}a set of articles {bc}{sx|outfit||} 
   Example: a {wi}gang{/wi} of oars
Definition: {bc}a combination of similar implements or devices arranged for convenience to act together 
   Example: a {wi}gang{/wi} of saws

Short Definitions:
- group: such as
- a group of persons working to unlawful or antisocial ends; especially : a band of antisocial adolescents
- a group of persons working together

========================================
Word: gang:2
Part of Speech: verb
Pronunciation: N/A
Audio Reference: N/A

Definitions:
Definition: {bc}to move or act as a {d_link|gang|gang:1} 
   Example: Her opponents {wi}ganged{/wi} together to oppose her nomination.
Definition: {bc}to attack (a person) as a gang 
   Example: They {wi}ganged{/wi} him and took his money.
Definition: {bc}to assemble (mechanical or electronic parts) so that they may be operated simultaneously as a group 
   Example: {d_link|Potentiometers|potentiometer} are often {wi}ganged{/wi} together so that the resistance in several circuits can be changed simultaneously.
Definition: {bc}to arrange or produce (something, such as pages of typeset material) together as a unit 
   Example: … {wi}ganged{/wi} the printing of 2000 cards to achieve a cost-efficient price per card of 38 cents.

Short Definitions:
- to move or act as a gang
- to attack (a person) as a gang
- to assemble (mechanical or electronic parts) so that they may be operated simultaneously as a group

========================================
Word: gang:3
Part of Speech: verb
Pronunciation: N/A
Audio Reference: N/A

Definitions:
Definition: {bc}{sx|go||}

Short Definitions:
- go

========================================
Word: gang bang
Part of Speech: noun
Pronunciation: N/A
Audio Reference: N/A

Definitions:
Definition: {bc}copulation by several persons in succession with the same passive partner
Definition: {bc}{sx|gang rape||}

Short Definitions:
- copulation by several persons in succession with the same passive partner
- gang rape

========================================
Word: gang hook
Part of Speech: noun
Pronunciation: N/A
Audio Reference: N/A

Definitions:
Definition: {bc}two or three fishhooks with their shanks joined together

Short Definitions:
- two or three fishhooks with their shanks joined together

========================================
Word: gang rape
Part of Speech: noun
Pronunciation: N/A
Audio Reference: N/A

Definitions:
Definition: {bc}rape of one person by several attackers in succession

Short Definitions:
- rape of one person by several attackers in succession

Related Forms:
gang-rape (ˈgaŋ-ˌrāp)

========================================
Word: gang-tackle
Part of Speech: verb
Pronunciation: ˈgaŋ-ˌta-kəl
Audio Reference: gangta01

Definitions:
Definition: {bc}to bring down (a ballcarrier in football) with several tacklers

Short Definitions:
- to bring down (a ballcarrier in football) with several tacklers

========================================
Word: gang up
Part of Speech: verb
Pronunciation: N/A
Audio Reference: N/A

Definitions:
Definition: {bc}to make a joint assault 
   Example: {it}ganged up{/it} on him and beat him up
Definition: {bc}to combine for a specific purpose 
   Example: {it}ganged up{/it} to raise prices
Definition: {bc}to exert group pressure 
   Example: {it}ganged up{/it} against the boss

Short Definitions:
- to make a joint assault
- to combine for a specific purpose
- to exert group pressure

========================================
Word: anti-gang
Part of Speech: adjective
Pronunciation: ˌan-tē-ˈgaŋ
Audio Reference: antiga01

Definitions:
Definition: {bc}opposed to {d_link|gangs|gang:1} {bc}designed to prohibit gangs or to prevent or punish criminal behavior by gang members 
   Example: {wi}anti-gang{/wi} laws

Short Definitions:
- opposed to gangs : designed to prohibit gangs or to prevent or punish criminal behavior by gang members

========================================
Word: chain gang
Part of Speech: noun
Pronunciation: N/A
Audio Reference: N/A

Definitions:
Definition: {bc}a group of people (such as convicts) chained together especially as an outside working party

Short Definitions:
- a group of people (such as convicts) chained together especially as an outside working party

========================================
Word: gaze:1
Part of Speech: verb
Pronunciation: ˈgāz
Audio Reference: gaze0001

Definitions:
Definition: {bc}to fix the eyes in a steady intent look often with eagerness or studious attention 
   Example: {it}gazed{/it} out the window at the snow

Short Definitions:
- to fix the eyes in a steady intent look often with eagerness or studious attention

Related Forms:
gaz*er (N/A)

========================================
Word: gaze:2
Part of Speech: noun
Pronunciation: N/A
Audio Reference: N/A

Definitions:
Definition: {bc}a fixed intent look 
   Example: a steady {wi}gaze{/wi}
Definition: {bc}the collective preferences and expectations of a usually privileged social group especially when imposed as a standard or norm on other groups 
   Example: In 1973, British feminist film writer Laura Mulvey wrote a seminal essay called {ldquo}Visual Pleasure and Narrative Cinema{rdquo}, which explored how mainstream films appealed to a {phrase}male gaze{/phrase}—a term she coined—because the industry was dominated by men who, inevitably, constructed representations of women from a masculine point of view.

Short Definitions:
- a fixed intent look
- the collective preferences and expectations of a usually privileged social group especially when imposed as a standard or norm on other groups

========================================
Word: drop one's gaze
Part of Speech: idiom
Pronunciation: N/A
Audio Reference: N/A

Definitions:
Definition: {bc}to look down

Short Definitions:
- to look down

========================================
Word: lift one's gaze
Part of Speech: idiom
Pronunciation: N/A
Audio Reference: N/A

Definitions:
Definition: {bc}to look up

Short Definitions:
- to look up

========================================
Word: meet someone's gaze
Part of Speech: idiom
Pronunciation: N/A
Audio Reference: N/A

Definitions:
Definition: {bc}to look back at someone 
   Example: She calmly {it}met his gaze{/it}.

Short Definitions:
- to look back at someone

========================================
Word: fix one's eyes/gaze/stare on/upon
Part of Speech: idiom
Pronunciation: N/A
Audio Reference: N/A

Definitions:
Definition: {bc}to look at (someone or something) steadily 
   Example: Everyone {it}fixed their eyes on{/it} her as she entered the room.

Short Definitions:
- to look at (someone or something) steadily

========================================
Word: stare/gaze (off) into space
Part of Speech: idiom
Pronunciation: N/A
Audio Reference: N/A

Definitions:
Definition: {bc}to look straight ahead without looking at anything specific

Short Definitions:
- to look straight ahead without looking at anything specific

========================================
Unexpected entry format: fitted

========================================
Unexpected entry format: get knotted

========================================
Unexpected entry format: -fisted

========================================
Unexpected entry format: retrofitted

========================================
Unexpected entry format: fisted

========================================
Unexpected entry format: befitted

========================================
Unexpected entry format: fitter

========================================
Unexpected entry format: benefitted

========================================
Unexpected entry format: vetted

========================================
Unexpected entry format: gas fitter

========================================
Unexpected entry format: fatted

========================================
Unexpected entry format: outfitted

========================================
Unexpected entry format: get to

========================================
Unexpected entry format: refitted

========================================
Unexpected entry format: semifitted

========================================
Unexpected entry format: gas fitters

========================================
Unexpected entry format: get started

========================================
Unexpected entry format: reoutfitted

========================================
Unexpected entry format: quiet quitted

========================================
Unexpected entry format: backfitted

========================================
Unexpected entry format: giver

========================================
Unexpected entry format: give a rest

========================================
Unexpected entry format: give away

========================================
Unexpected entry format: give hell

========================================
Unexpected entry format: give way

========================================
Unexpected entry format: give in

========================================
Unexpected entry format: give rise to

========================================
Unexpected entry format: give vent to

========================================
Unexpected entry format: give a ring

========================================
Unexpected entry format: give effect

========================================
Unexpected entry format: give ground

========================================
Unexpected entry format: give birth

========================================
Unexpected entry format: give on to

========================================
Unexpected entry format: give a break

========================================
Unexpected entry format: give offense

========================================
Unexpected entry format: give it a rest

========================================
Unexpected entry format: give credence to

========================================
Unexpected entry format: give back

========================================
Unexpected entry format: give dap

========================================
Unexpected entry format: give daps

========================================
Word: grab:1
Part of Speech: verb
Pronunciation: ˈgrab
Audio Reference: grab0001

Definitions:
Definition: {bc}to take or seize by or as if by a sudden motion or grasp 
   Example: {wi}grab{/wi} up an ax
Definition: {bc}to take hastily 
   Example: {wi}grab{/wi} a bite to eat
Definition: {bc}to seize the attention of 
   Example: the technique of {it}grabbing{/it} an audience
Definition: {bc}to impress favorably and deeply
Definition: {bc}to obtain without consideration of what is right or wrong 
   Example: {wi}grab{/wi} public lands
Definition: {bc}to make a sudden snatch

Short Definitions:
- to take or seize by or as if by a sudden motion or grasp
- to take hastily
- to seize the attention of

Synonyms:
Word: grasp:1
Part of Speech: verb
Pronunciation: ˈgrasp
Audio Reference: grasp001

Definitions:
Definition: {bc}to make the motion of seizing {bc}{sx|clutch||} 
   Example: {wi}grasping{/wi} for support
Definition: {bc}to take or seize eagerly 
   Example: {wi}grasp{/wi} the opportunity for advancement
Definition: {bc}to clasp or embrace especially with the fingers or arms 
   Example: {wi}grasped{/wi} the pen and began writing
Definition: {bc}to lay hold of with the mind {bc}{sx|comprehend||} 
   Example: failed to {wi}grasp{/wi} the danger of the situation

Short Definitions:
- to make the motion of seizing : clutch
- to take or seize eagerly
- to clasp or embrace especially with the fingers or arms

Synonyms:
Word: ground:1
Part of Speech: noun
Pronunciation: ˈgrau̇nd
Audio Reference: ground01

Definitions:
Definition: {bc}the surface of a planet (such as the earth or Mars)
Definition: {bc}an area used for a particular purpose 
   Example: a grassy picnic {wi}ground{/wi}
Definition: {bc}the area around and belonging to a house or other building 
   Example: We toured the {wi}grounds{/wi} of the estate.
Definition: {bc}an area of knowledge or special interest 
   Example: He covered a lot of {wi}ground{/wi} in his lecture.
Definition: {bc}an area to be won or defended in or as if in battle {dx}see also {dxt|proving ground|proving ground|}{/dx}
Definition: {bc}{sx|soil||}, {sx|earth||} 
   Example: … the nutrient-rich soil that lies deep in the {wi}ground{/wi}.
Definition: {bc}a special soil
Definition: {bc}the bottom of a body of water 
   Example: The boat struck {wi}ground{/wi}.
Definition: {bc}a basis for belief, action, or argument 
   Example: {wi}ground{/wi} for complaint
Definition: {bc}an object (such as one made of a wire or metal) that makes an electrical connection with the earth
Definition: {bc}a large conducting body (such as the earth) used as a common return for an electric circuit and as an arbitrary zero of potential
Definition: {bc}electric connection with a ground
Definition: {bc}a surrounding area {bc}{sx|background||} 
   Example: wallpaper with black diamonds on a white {wi}ground{/wi}
Definition: {bc}material that serves as a {d_link|substratum|substratum}
Definition: {bc}a football offense utilizing primarily running plays

Short Definitions:
- the surface of a planet (such as the earth or Mars); especially : the surface of the earth or a particular part of it sometimes as contrasted with the air or sea —often used before another noun
- an area used for a particular purpose
- the area around and belonging to a house or other building

========================================
Word: ground:2
Part of Speech: verb
Pronunciation: N/A
Audio Reference: N/A

Definitions:
Definition: {bc}to provide a reason or justification for 
   Example: our fears about technological change may be well {wi}grounded{/wi}
Definition: {bc}to furnish with a foundation of knowledge {bc}{sx|base||} 
   Example: an understanding … that is {wi}grounded{/wi} in fact
Definition: {bc}to cause to run aground
Definition: {bc}to bring to or place on the ground
Definition: {bc}to restrict to the ground 
   Example: {wi}ground{/wi} a pilot
Definition: {bc}to prohibit from taking part in some usual activities 
   Example: {wi}grounded{/wi} her for a week
Definition: {bc}to connect electrically with a ground
Definition: {bc}to throw (a football) intentionally to the ground to avoid being tackled for a loss
Definition: {bc}to run aground 
   Example: The ship {wi}grounded{/wi} on a mud bank.
Definition: {bc}to hit a {a_link|grounder} 
   Example: {wi}grounded{/wi} back to the pitcher
Definition: {bc}to have a ground or basis {bc}{sx|rely||}

Short Definitions:
- to provide a reason or justification for
- to furnish with a foundation of knowledge : base
- to cause to run aground

========================================
Word: ground:3
Part of Speech: adjective
Pronunciation: N/A
Audio Reference: N/A

Definitions:
Definition: {bc}reduced to small pieces or a powder by a {d_link|grinding|grind:1} process 
   Example: {wi}ground{/wi} beef

Short Definitions:
- reduced to small pieces or a powder by a grinding process

========================================
Word: ground:4
Part of Speech: N/A
Pronunciation: N/A
Audio Reference: N/A

Short Definitions:

========================================
Word: grind:1
Part of Speech: verb
Pronunciation: ˈgrīnd
Audio Reference: grind001

Definitions:
Definition: {bc}to reduce to powder or small fragments by friction (as in a mill or with the teeth) 
   Example: {wi}grind{/wi} the coffee beans
Definition: {bc}to wear down, polish, or sharpen by friction 
   Example: {wi}grind{/wi} an ax
Definition: {bc}{sx|oppress||}, {sx|harass||} 
   Example: tyrants who {wi}grind{/wi} their subjects
Word: growth
Part of Speech: noun
Pronunciation: ˈgrōth
Audio Reference: growth01

Definitions:
Definition: {bc}the process of growing
Definition: {bc}progressive development {bc}{sx|evolution||}
Definition: {bc}{sx|increase||}, {sx|expansion||} 
   Example: the {wi}growth{/wi} of the oil industry
Definition: {bc}something that {a_link|grows} or has {a_link|grown} 
   Example: a {wi}growth{/wi} of willows
Definition: {bc}an abnormal proliferation of tissue (such as a tumor)
Definition: {bc}{sx|outgrowth||}
Definition: {bc}the result of growth {bc}{sx|product||} 
   Example: Protestantism was a relatively recent {wi}growth{/wi}.
Definition: {bc}a producing especially by growing 
   Example: fruits of his own {wi}growth{/wi}
Definition: {bc}anticipated progressive growth especially in capital value and income 
   Example: some investors prefer {wi}growth{/wi} to immediate income

Short Definitions:
- a stage in the process of growing : size
- full growth
- the process of growing

========================================
Word: growth company
Part of Speech: noun
Pronunciation: N/A
Audio Reference: N/A

Definitions:
Definition: {bc}a company that grows at a greater rate than the economy as a whole and that usually directs a relatively high proportion of income back into the business

Short Definitions:
- a company that grows at a greater rate than the economy as a whole and that usually directs a relatively high proportion of income back into the business

========================================
Word: growth cone
Part of Speech: noun
Pronunciation: N/A
Audio Reference: N/A

Definitions:
Definition: {bc}the specialized motile tip of an axon of a growing or regenerating neuron

Short Definitions:
- the specialized motile tip of an axon of a growing or regenerating neuron

========================================
Word: growth factor
Part of Speech: noun
Pronunciation: N/A
Audio Reference: N/A

Definitions:
Definition: {bc}a substance (such as a vitamin B{inf}12{/inf} or an interleukin) that promotes growth and especially cellular growth

Short Definitions:
- a substance (such as a vitamin B12 or an interleukin) that promotes growth and especially cellular growth

========================================
Word: growth hormone
Part of Speech: noun
Pronunciation: N/A
Audio Reference: N/A

Definitions:
Definition: {bc}a vertebrate polypeptide hormone that is secreted by the anterior lobe of the pituitary gland and regulates growth
Definition: {bc}{sx|growth regulator||}

Short Definitions:
- a vertebrate polypeptide hormone that is secreted by the anterior lobe of the pituitary gland and regulates growth; also : a recombinant version of this hormone —called also somatotropin
- growth regulator

========================================
Word: growth industry
Part of Speech: noun
Pronunciation: N/A
Audio Reference: N/A

Definitions:
Definition: {bc}a business that has become increasingly popular or profitable

Short Definitions:
- a business that has become increasingly popular or profitable; also : an interest or activity that is increasingly popular or trendy

========================================
Word: growth regulator
Part of Speech: noun
Pronunciation: N/A
Audio Reference: N/A

Definitions:
Definition: {bc}any of various synthetic or naturally occurring plant substances (such as an auxin or gibberellin) that regulate growth

Short Definitions:
- any of various synthetic or naturally occurring plant substances (such as an auxin or gibberellin) that regulate growth

========================================
Word: growth ring
Part of Speech: noun
Pronunciation: N/A
Audio Reference: N/A

Definitions:
Definition: {bc}a layer of wood (such as an annual ring) produced during a single period of growth

Short Definitions:
- a layer of wood (such as an annual ring) produced during a single period of growth

========================================
Word: growth area
Part of Speech: noun
Pronunciation: N/A
Audio Reference: N/A

Definitions:
Definition: {bc}an area of business that is becoming larger and more successful 
   Example: Children's books are a {it}growth area{/it} in the publishing industry.

Short Definitions:
- an area of business that is becoming larger and more successful

========================================
Word: growth cycle
Part of Speech: noun
Pronunciation: N/A
Audio Reference: N/A

Definitions:
Definition: {bc}the normal length of time which something lives 
   Example: These plants have a 2-year {it}growth cycle{/it}.

Short Definitions:
- the normal length of time which something lives

========================================
Word: grudge:1
Part of Speech: verb
Pronunciation: ˈgrəj
Audio Reference: grudge01

Definitions:
Definition: {bc}to be unwilling to give or admit {bc}give or allow reluctantly or resentfully 
   Example: didn't {wi}grudge{/wi} the time

Short Definitions:
- to be unwilling to give or admit : give or allow reluctantly or resentfully

Related Forms:
grudg*er (N/A)

========================================
Word: grudge:2
Part of Speech: noun
Pronunciation: N/A
Audio Reference: N/A

Definitions:
Definition: {bc}a feeling of deep-seated resentment or ill will 
   Example: held no {wi}grudge{/wi} against those who mistreated him

Short Definitions:
- a feeling of deep-seated resentment or ill will

Synonyms:
Word: grumble
Part of Speech: verb
Pronunciation: ˈgrəm-bəl
Audio Reference: grumbl01

Definitions:
Definition: {bc}to mutter in discontent 
   Example: {it}grumbled{/it} about the scarcity of jobs
Definition: {bc}{sx|growl||}, {sx|rumble||} 
   Example: Thunder {it}grumbled{/it} in the distance.
Definition: {bc}to express with {a_link|grumbling} 
   Example: {it}grumbled{/it} his annoyance

Short Definitions:
- to mutter in discontent
- growl, rumble
- to express with grumbling

Related Forms:
grumble (N/A)
grum*bler (ˈgrəm-b(ə-)lər)
grum*bly (ˈgrəm-b(ə-)lē)

========================================
Unexpected entry format: worsened

========================================
Unexpected entry format: had done

========================================
Unexpected entry format: worsen

========================================
Unexpected entry format: hoarsened

========================================
Unexpected entry format: worsens

========================================
Unexpected entry format: had gotten bent

========================================
Unexpected entry format: coarsened

========================================
Unexpected entry format: had on

========================================
Unexpected entry format: had over

========================================
Unexpected entry format: had sex

========================================
Unexpected entry format: loosened

========================================
Unexpected entry format: unloosened

========================================
Word: halfway:1
Part of Speech: adverb
Pronunciation: ˈhaf-ˈwā
Audio Reference: halfwa01

Definitions:
Definition: {bc}midway between two points 
   Example: At length the cat steps {wi}halfway{/wi} out the door, showing his spotted brown coat and the stripes on his legs.

Short Definitions:
- midway between two points

========================================
Word: halfway:2
Part of Speech: adjective
Pronunciation: N/A
Audio Reference: N/A

Definitions:
Definition: {bc}midway between two points 
   Example: at the {wi}halfway{/wi} point/mark
Definition: {bc}{sx|partial||} 
   Example: a {wi}halfway{/wi} solution

Short Definitions:
- midway between two points
- partial

========================================
Word: halfway house
Part of Speech: noun
Pronunciation: N/A
Audio Reference: N/A

Definitions:
Definition: {bc}a place to stop midway on a journey
Definition: {bc}a halfway place in a progression
Definition: {bc}a residence for individuals after release from institutionalization (as for mental illness, drug addiction, or criminal activity) that is designed to facilitate their readjustment to private life

Short Definitions:
- a place to stop midway on a journey
- a halfway place in a progression
- a residence for individuals after release from institutionalization (as for mental illness, drug addiction, or criminal activity) that is designed to facilitate their readjustment to private life

========================================
Word: halfway decent
Part of Speech: idiom
Pronunciation: N/A
Audio Reference: N/A

Definitions:
Definition: {bc}fairly good 
   Example: I'm willing to eat anywhere as long as the food is {it}halfway decent{/it}.

Short Definitions:
- fairly good

========================================
Word: halfway through
Part of Speech: idiom
Pronunciation: N/A
Audio Reference: N/A

Definitions:
Definition: {bc}when half finished {bc}at the middle point (of) 
   Example: The teacher stopped the movie {it}halfway through{/it}.

Short Definitions:
- when half finished : at the middle point (of)

========================================
Word: meet:1
Part of Speech: verb
Pronunciation: ˈmēt
Audio Reference: meet0001

Definitions:
Definition: {bc}to come into the presence of for the first time {bc}to be introduced to or become acquainted with 
   Example: I'm pleased to {wi}meet{/wi} you.
Definition: {bc}to come together with especially at a particular time or place 
   Example: I'll {wi}meet{/wi} you at the station
Definition: {bc}to come into contact or conjunction with {bc}{sx|join||} 
   Example: There is where the brook {wi}meets{/wi} the river.
Definition: {bc}to appear to the perception of 
   Example: a pungent odor … {it}met{/it} his nostrils
Definition: {bc}to encounter as antagonist {dx_def}see {dxt|antagonist||1}{/dx_def} or foe {bc}{sx|oppose||} 
   Example: {it}met{/it} the heavyweight in a successful bout
Definition: {bc}to enter into conference, argument, or personal dealings with 
   Example: We {wi}met{/wi} her over coffee.
Definition: {bc}to conform to especially with exactitude and precision 
   Example: a concept to {wi}meet{/wi} all requirements
Definition: {bc}to pay fully {bc}{sx|settle||} 
   Example: could not {wi}meet{/wi} his loans
Definition: {bc}to cope with 
   Example: was able to {wi}meet{/wi} every social situation
Definition: {bc}to provide for 
   Example: enough money to {wi}meet{/wi} our needs
Definition: {bc}to become acquainted with 
   Example: I want you to {wi}meet{/wi} my sister.
Definition: {bc}{sx|encounter||}, {sx|experience||} 
   Example: The proposal has {wi}met{/wi} some opposition.
Definition: {bc}to receive or greet in an official capacity 
   Example: The president {it}met{/it} the prime minister at the White House.
Definition: {bc}to come face-to-face 
   Example: That's the restaurant where they {it}met{/it}.
Definition: {bc}to come together for a common purpose {bc}{sx|assemble||} 
   Example: The delegates {it}met{/it} at the convention.
Definition: {bc}to come together as contestants, opponents, or enemies 
   Example: The candidates {it}met{/it} for their debate.
Definition: {bc}to form a junction or confluence 
   Example: the lines {wi}meet{/wi} in a point
Definition: {bc}to occur together 
   Example: many graces and many virtues {wi}meet{/wi} in her

Short Definitions:
- to come into the presence of for the first time : to be introduced to or become acquainted with
- to come together with especially at a particular time or place
- to come into contact or conjunction with : join

Related Forms:
meet*er (N/A)

========================================
Word: the world
Part of Speech: noun
Pronunciation: N/A
Audio Reference: N/A

Definitions:
Definition: {bc}the earth and all the people and things on it 
   Example: He is famous throughout {it}the world{/it}.
Definition: {bc}the people in the world 
   Example: She felt that {it}the world{/it} was against her.
Definition: {bc}all that is important {bc}everything 
   Example: I would give my children {it}the world{/it} if I could.

Short Definitions:
- the earth and all the people and things on it
- the people in the world
- all that is important : everything

========================================
Word: handicapped
Part of Speech: adjective
Pronunciation: ˈhan-di-ˌkapt
Audio Reference: handicapped

Definitions:
Definition: {bc}having a physical or mental disability

Short Definitions:
- having a physical or mental disability; also : of or reserved for disabled persons

========================================
Word: handicap:2
Part of Speech: verb
Pronunciation: N/A
Audio Reference: N/A

Definitions:
Definition: {bc}to give a handicap to
Definition: {bc}to assess the relative winning chances of (contestants) or the likely winner of (a contest)
Definition: {bc}to put at a disadvantage

Short Definitions:
- to give a handicap to
- to assess the relative winning chances of (contestants) or the likely winner of (a contest)
- to put at a disadvantage

========================================
Word: multi-handicapped
Part of Speech: adjective
Pronunciation: ˌməl-tē-ˈhan-di-ˌkapt
Audio Reference: multi30m

Definitions:
Definition: {bc}having more than one {d_link|disability|disability} 
   Example: {wi}multi-handicapped{/wi} students

Short Definitions:
- having more than one disability; also : accommodating or intended for people having more than one disability

========================================
Word: harsh
Part of Speech: adjective
Pronunciation: ˈhärsh
Audio Reference: harsh001

Definitions:
Definition: {bc}having a coarse uneven surface that is rough or unpleasant to the touch 
   Example: granite stones {wi}harsh{/wi} with lichen
Definition: {bc}causing a disagreeable or painful sensory reaction {bc}{sx|irritating||} 
   Example: {wi}harsh{/wi} colors
Definition: {bc}physically discomforting 
   Example: The climate there is very {wi}harsh{/wi}.
Definition: {bc}excessively critical or negative 
   Example: had some {wi}harsh{/wi} words for her opponent
Definition: {bc}lacking in aesthetic appeal or refinement {bc}{sx|crude||} 
   Example: a {wi}harsh{/wi} and sometimes unpleasant book, barren of pretty touches

Short Definitions:
- having a coarse uneven surface that is rough or unpleasant to the touch
- causing a disagreeable or painful sensory reaction : irritating : overly intense or powerful
- physically discomforting : unpleasant and difficult to accept or experience

Synonyms:
Unexpected entry format: reluctantly

========================================
Unexpected entry format: expectantly

========================================
Unexpected entry format: reluctancy

========================================
Unexpected entry format: reluctant

========================================
Unexpected entry format: reluctance

========================================
Unexpected entry format: resultantly

========================================
Unexpected entry format: reluctances

========================================
Unexpected entry format: unreluctant

========================================
Unexpected entry format: reluctancies

========================================
Unexpected entry format: exultantly

========================================
Unexpected entry format: relucting

========================================
Unexpected entry format: hesitantly

========================================
Unexpected entry format: ineluctably

========================================
Unexpected entry format: irrelevantly

========================================
Unexpected entry format: reductant

========================================
Unexpected entry format: reductants

========================================
Unexpected entry format: redundantly

========================================
Unexpected entry format: relevantly

========================================
Unexpected entry format: reliantly

========================================
Unexpected entry format: repentantly

========================================
Unexpected entry format: held to

========================================
Unexpected entry format: held in

========================================
Unexpected entry format: hold to

========================================
Unexpected entry format: held on

========================================
Unexpected entry format: held up

========================================
Unexpected entry format: held over

========================================
Unexpected entry format: help menu

========================================
Unexpected entry format: held off

========================================
Unexpected entry format: held out

========================================
Unexpected entry format: field mice

========================================
Unexpected entry format: held water

========================================
Unexpected entry format: help menus

========================================
Unexpected entry format: end men

========================================
Unexpected entry format: old men

========================================
Unexpected entry format: red men

========================================
Unexpected entry format: dead meat

========================================
Unexpected entry format: gold mine

========================================
Unexpected entry format: held back

========================================
Unexpected entry format: held down

========================================
Unexpected entry format: held sway

========================================
Unexpected entry format: hobos

========================================
Unexpected entry format: hoboes

========================================
Unexpected entry format: gobos

========================================
Unexpected entry format: hobnobs

========================================
Unexpected entry format: oboist

========================================
Unexpected entry format: Cobols

========================================
Unexpected entry format: hobbies

========================================
Unexpected entry format: bobos

========================================
Unexpected entry format: goboes

========================================
Unexpected entry format: hoboed

========================================
Unexpected entry format: kobos

========================================
Unexpected entry format: lobos

========================================
Unexpected entry format: oboes

========================================
Unexpected entry format: obols

========================================
Unexpected entry format: how-to's

========================================
Unexpected entry format: go-to's

========================================
Unexpected entry format: hobbits

========================================
Unexpected entry format: hobbles

========================================
Unexpected entry format: hoboing

========================================
Unexpected entry format: kobolds

========================================
Word: hold on
Part of Speech: verb
Pronunciation: N/A
Audio Reference: N/A

Definitions:
Definition: {bc}to maintain a condition or position {bc}{sx|persist||}
Definition: {bc}to maintain a grasp on something {bc}{sx|hang on||}
Definition: {bc}to await something (such as a telephone connection) desired or requested

Short Definitions:
- to maintain a condition or position : persist
- to maintain a grasp on something : hang on
- to await something (such as a telephone connection) desired or requested; broadly : wait

========================================
Word: put a hold on
Part of Speech: idiom
Pronunciation: N/A
Audio Reference: N/A

Definitions:
Definition: {bc}to order that something is to be kept for a particular person or time 
   Example: I asked the library to {it}put a hold on{/it} the book for me.

Short Definitions:
- to order that something is to be kept for a particular person or time

========================================
Word: hold out
Part of Speech: verb
Pronunciation: N/A
Audio Reference: N/A

Definitions:
Definition: {bc}to remain unsubdued or unyielding 
   Example: where 30 of the … refugees were still {it}holding out{/it}
Definition: {bc}to refuse to go along with others in a concerted action or to come to an agreement 
   Example: {it}holding out{/it} for a shorter workweek
Definition: {bc}to present as something realizable {bc}{sx|proffer||}
Definition: {bc}to represent to be

Short Definitions:
- to remain unsubdued or unyielding; also : to continue to function or be available : last
- to refuse to go along with others in a concerted action or to come to an agreement
- to present as something realizable : proffer

========================================
Word: hold/hang on a minute
Part of Speech: idiom
Pronunciation: N/A
Audio Reference: N/A

Definitions:
Definition: [[['text', 'used to tell someone to wait or to stop for a brief time '], ['vis', [{'t': '"Aren\'t you finished yet?" "{it}Hold on a minute{/it}. I\'m almost done."'}, {'t': "{it}Hang on a minute{/it}—I didn't hear you. Could you repeat what you said?"}]]]]
Definition: [[['text', 'used to express surprise or disbelief '], ['vis', [{'t': "{it}Hold on a minute{/it}! That's not what you said yesterday!"}]]]]

Short Definitions:
- —used to tell someone to wait or to stop for a brief time
- —used to express surprise or disbelief

========================================
Word: hold/hang on a moment
Part of Speech: idiom
Pronunciation: N/A
Audio Reference: N/A

Definitions:
Definition: [[['text', 'used to tell someone to wait or to stop for a brief time '], ['vis', [{'t': '"Aren\'t you finished yet?" "{it}Hold on a moment{/it}. I\'m almost done."'}, {'t': "{it}Hang on a moment{/it}—I don't understand."}]]]]

Short Definitions:
- —used to tell someone to wait or to stop for a brief time

========================================
Word: hold off on
Part of Speech: idiom
Pronunciation: N/A
Audio Reference: N/A

Definitions:
Definition: {bc}to decide that (something) will happen at a later time {bc}to postpone 
   Example: She decided to {it}hold off on{/it} her vacation for a while longer.

Short Definitions:
- to decide that (something) will happen at a later time : to postpone

========================================
Word: hop:1
Part of Speech: verb
Pronunciation: ˈhäp
Audio Reference: hop00001

Definitions:
Definition: {bc}to move by a quick springy leap or in a series of leaps
Definition: {bc}to make a quick trip especially by air
Word: huddle:1
Part of Speech: verb
Pronunciation: ˈhə-dᵊl
Audio Reference: huddle01

Definitions:
Definition: {bc}to arrange carelessly or hurriedly 
   Example: the solemnities had to be {it}huddled{/it} through at express speed
Definition: {bc}to crowd together 
   Example: Give me your tired, your poor, your {it}huddled{/it} masses, yearning to breathe free …
Definition: {bc}to draw (oneself) together {bc}{sx|crouch||} 
   Example: People were {it}huddled{/it} around their radios.
Definition: {bc}to wrap oneself closely in 
   Example: {it}huddled{/it} her coat around her
Definition: {bc}to gather in a close-packed group 
   Example: They {it}huddled{/it} around the campfire.
Definition: {bc}to curl up {bc}{sx|crouch||} 
   Example: Students {it}huddled{/it} over their desks.
Definition: {bc}to hold a consultation 
   Example: {it}huddled{/it} to discuss the proposal
Definition: {bc}to gather away from the {d_link|line of scrimmage|line of scrimmage} to receive instructions (as from the quarterback) for the next down {dx_def}see {dxt|down:5||3b}{/dx_def} {bc}to gather in a huddle {dx_def}see {dxt|huddle:2||2b}{/dx_def}

Short Definitions:
- to arrange carelessly or hurriedly
- to crowd together
- to draw (oneself) together : crouch

Related Forms:
hud*dler (ˈhə-dᵊl-ər)

========================================
Unexpected entry format: burst into tears

========================================
Unexpected entry format: burst into flames

========================================
Unexpected entry format: burst into

========================================
Unexpected entry format: brim with tears

========================================
Unexpected entry format: brought to bear

========================================
Unexpected entry format: close to tears

========================================
Unexpected entry format: brought to terms

========================================
Unexpected entry format: reduce to tears

========================================
Unexpected entry format: burst at the seams

========================================
Unexpected entry format: be bursting at the seams

========================================
Unexpected entry format: burst in on

========================================
Unexpected entry format: bursts into

========================================
Unexpected entry format: end in tears

========================================
Unexpected entry format: fought back tears

========================================
Unexpected entry format: move to tears

========================================
Unexpected entry format: put into play

========================================
Unexpected entry format: put into words

========================================
Unexpected entry format: wear and tears

========================================
Unexpected entry format: thrived

========================================
Unexpected entry format: shrived

========================================
Unexpected entry format: trivet

========================================
Unexpected entry format: strived

========================================
Unexpected entry format: thrifted

========================================
Unexpected entry format: thrive

========================================
Unexpected entry format: thrived on

========================================
Unexpected entry format: thriven

========================================
Unexpected entry format: thriver

========================================
Unexpected entry format: thrives

========================================
Unexpected entry format: piledrived

========================================
Unexpected entry format: up the river

========================================
Unexpected entry format: Guthrie

========================================
Unexpected entry format: archived

========================================
Unexpected entry format: arrived

========================================
Unexpected entry format: contrived

========================================
Unexpected entry format: deprived

========================================
Unexpected entry format: derived

========================================
Unexpected entry format: motived

========================================
Unexpected entry format: outlived

========================================
Word: juncture
Part of Speech: noun
Pronunciation: ˈjəŋ(k)-chər
Audio Reference: junctu02

Definitions:
Definition: {bc}a point of time 
   Example: at this {wi}juncture{/wi}
Definition: {bc}{sx|joint||}, {sx|connection||}
Definition: {bc}the manner of transition or mode of relationship between two consecutive sounds in speech
Definition: {bc}an instance of joining {bc}{sx|junction||}

Short Definitions:
- a point of time; especially : one made critical by a concurrence of circumstances
- joint, connection
- the manner of transition or mode of relationship between two consecutive sounds in speech

Synonyms:
Word: knack
Part of Speech: noun
Pronunciation: ˈnak
Audio Reference: knack001

Definitions:
Definition: {bc}a special ready capacity that is hard to analyze or teach
Definition: {bc}a clever trick or stratagem
Definition: {bc}a clever way of doing something
Definition: {bc}an ingenious device

Short Definitions:
- a special ready capacity that is hard to analyze or teach
- a clever trick or stratagem
- a clever way of doing something

Synonyms:
Word: lay down
Part of Speech: verb
Pronunciation: N/A
Audio Reference: N/A

Definitions:
Definition: {bc}to give up {bc}{sx|surrender||} 
   Example: {it}lay down{/it} your arms
Definition: {bc}{sx|establish||}, {sx|prescribe||} 
   Example: {it}lay down{/it} a scale for a map
Definition: {bc}to assert or command dogmatically 
   Example: {it}lay down{/it} the law
Definition: {bc}{sx|store||}, {sx|preserve||} 
   Example: {it}laid down{/it} a young wine
Definition: {bc}{sx|record||} 
   Example: {it}laying down{/it} songs for their new album
Definition: {bc}to direct toward a target 
   Example: {it}lay down{/it} a barrage
Definition: {bc}to hit along the ground 
   Example: {it}laid down{/it} a sacrifice bunt
Definition: {bc}to lie down

Short Definitions:
- to give up : surrender
- establish, prescribe
- to assert or command dogmatically

========================================
Word: lay down
Part of Speech: verb
Pronunciation: N/A
Audio Reference: N/A

Definitions:
Definition: {bc}to give up {bc}{sx|surrender||} 
   Example: {it}lay down{/it} your arms
Definition: {bc}{sx|establish||}, {sx|prescribe||} 
   Example: {it}lay down{/it} a scale for a map
Definition: {bc}to assert or command dogmatically 
   Example: {it}lay down{/it} the law
Definition: {bc}{sx|store||}, {sx|preserve||} 
   Example: {it}laid down{/it} a young wine
Definition: {bc}{sx|record||} 
   Example: {it}laying down{/it} songs for their new album
Definition: {bc}to direct toward a target 
   Example: {it}lay down{/it} a barrage
Definition: {bc}to hit along the ground 
   Example: {it}laid down{/it} a sacrifice bunt
Definition: {bc}to lie down

Short Definitions:
- to give up : surrender
- establish, prescribe
- to assert or command dogmatically

========================================
Word: lookup
Part of Speech: noun
Pronunciation: ˈlu̇k-ˌəp
Audio Reference: lookup01

Definitions:
Definition: {bc}an act, process, or instance of {a_link|looking} something up (as in a reference work or listing) 
   Example: dictionary {wi}lookups{/wi}

Short Definitions:
- an act, process, or instance of looking something up (as in a reference work or listing)

========================================
Word: look up
Part of Speech: verb
Pronunciation: N/A
Audio Reference: N/A

Definitions:
Definition: {bc}to cheer up 
   Example: {it}look up{/it}—things are not all bad
Definition: {bc}to improve in prospects or conditions 
   Example: business is {it}looking up{/it}
Definition: {bc}to search for in or as if in a reference work 
   Example: {it}look up{/it} an address
Definition: {bc}to seek out especially for a brief visit 
   Example: {it}look{/it} me {it}up{/it} when you're here

Short Definitions:
- to cheer up
- to improve in prospects or conditions
- to search for in or as if in a reference work

========================================
Word: look up to
Part of Speech: phrasal verb
Pronunciation: N/A
Audio Reference: N/A

Definitions:
Definition: {bc}to respect and admire (someone) 
   Example: I've always {it}looked up to{/it} my older brother.

Short Definitions:
- to respect and admire (someone)

========================================
Word: magnifying glass
Part of Speech: noun
Pronunciation: N/A
Audio Reference: N/A

Definitions:
Definition: {bc}a specially shaped piece of glass that is attached to a handle and is used to make an object look larger than it is 
   Example: The jeweler examined the diamond with a {it}magnifying glass{/it}.

Short Definitions:
- a specially shaped piece of glass that is attached to a handle and is used to make an object look larger than it is

========================================
Word: mutter
Part of Speech: verb
Pronunciation: ˈmə-tər
Audio Reference: mutter01

Definitions:
Definition: {bc}to utter sounds or words indistinctly or with a low voice and with the lips partly closed 
   Example: … he gestured and {wi}muttered{/wi} furiously in his lawyer's ear.
Definition: {bc}to murmur complainingly or angrily {bc}{sx|grumble||} 
   Example: Some employees {wi}muttered{/wi} about the changes in the pension plan.
Definition: {bc}to utter especially in a low or imperfectly articulated manner 
   Example: {wi}muttered{/wi} an apology

Short Definitions:
- to utter sounds or words indistinctly or with a low voice and with the lips partly closed
- to murmur complainingly or angrily : grumble
- to utter especially in a low or imperfectly articulated manner

Related Forms:
mutter (N/A)
mut*ter*er (ˈmə-tər-ər)

========================================
Unexpected entry format: greatly

========================================
Unexpected entry format: not really

========================================
Unexpected entry format: not badly

========================================
Unexpected entry format: not exactly

========================================
Unexpected entry format: not merely

========================================
Unexpected entry format: not rightly

========================================
Unexpected entry format: not dream of

========================================
Unexpected entry format: not especially

========================================
Unexpected entry format: not infrequently

========================================
Unexpected entry format: neatly

========================================
Unexpected entry format: not at all

========================================
Unexpected entry format: not half

========================================
Unexpected entry format: not least

========================================
Unexpected entry format: not likely

========================================
Unexpected entry format: not many

========================================
Unexpected entry format: not give a toss

========================================
Unexpected entry format: not care a fig

========================================
Unexpected entry format: not give a fig

========================================
Unexpected entry format: not go amiss

========================================
Unexpected entry format: bumped into

========================================
Unexpected entry format: logged into

========================================
Unexpected entry format: lucked into

========================================
Unexpected entry format: plugged into

========================================
Unexpected entry format: plunged into

========================================
Unexpected entry format: pulled into

========================================
Unexpected entry format: backed into

========================================
Unexpected entry format: booked into

========================================
Unexpected entry format: bounced into

========================================
Unexpected entry format: build into

========================================
Unexpected entry format: building into

========================================
Unexpected entry format: builds into

========================================
Unexpected entry format: bump into

========================================
Unexpected entry format: bursted into

========================================
Unexpected entry format: came into

========================================
Unexpected entry format: come into

========================================
Unexpected entry format: dipped into

========================================
Unexpected entry format: dive into

========================================
Unexpected entry format: dragged into

========================================
Unexpected entry format: drummed into

========================================
Word: outstanding
Part of Speech: adjective
Pronunciation: au̇t-ˈstan-diŋ
Audio Reference: outsta02

Definitions:
Definition: {bc}standing out {bc}{sx|projecting||} 
   Example: stood on an {wi}outstanding{/wi} rock
Definition: {bc}{sx|unpaid||} 
   Example: left several bills {wi}outstanding{/wi}
Definition: {bc}continuing to exist {bc}{sx|unresolved||} 
   Example: a long {wi}outstanding{/wi} problem in astronomy
Definition: {bc}publicly issued and sold 
   Example: has 20,000 shares {wi}outstanding{/wi}
Definition: {bc}standing out from a group {bc}{sx|conspicuous||} 
   Example: There are some {wi}outstanding{/wi} exceptions to this rule.
Definition: {bc}marked by eminence and distinction 
   Example: an {wi}outstanding{/wi} student

Short Definitions:
- standing out : projecting
- unpaid
- continuing to exist : unresolved

Synonyms:
Word: painstaking:1
Part of Speech: adjective
Pronunciation: ˈpān-ˌstā-kiŋ
Audio Reference: painst01

Definitions:
Definition: {bc}taking {d_link|pains|pain:1} {bc}expending, showing, or involving diligent care and effort 
   Example: {wi}painstaking{/wi} research

Short Definitions:
- taking pains : expending, showing, or involving diligent care and effort

Related Forms:
pains*tak*ing*ly (ˈpān-ˌstā-kiŋ-lē)

========================================
Word: painstaking:2
Part of Speech: noun
Pronunciation: N/A
Audio Reference: N/A

Definitions:
Definition: {bc}the action of taking {d_link|pains|pain:1} {bc}diligent care and effort 
   Example: … greater {wi}painstaking{/wi} to achieve incidental verisimilitude and accuracy of detail …

Short Definitions:
- the action of taking pains : diligent care and effort

========================================
Word: pale:1
Part of Speech: adjective
Pronunciation: ˈpāl
Audio Reference: pale0001

Definitions:
Definition: {bc}deficient in color or intensity of color {bc}{sx|pallid||} 
   Example: a {wi}pale{/wi} complexion
Definition: {bc}not bright or brilliant {bc}{sx|dim||} 
   Example: a {wi}pale{/wi} sun shining through the fog
Definition: {bc}{sx|feeble||}, {sx|faint||} 
   Example: a {wi}pale{/wi} imitation

Short Definitions:
- deficient in color or intensity of color : pallid
- having color of reduced saturation
- light in color especially relative to others of its kind

Related Forms:
pale*ly (ˈpāl-lē)
pale*ness (ˈpāl-nəs)
pal*ish (ˈpā-lish)

========================================
Word: pale:2
Part of Speech: verb
Pronunciation: N/A
Audio Reference: N/A

Definitions:
Definition: {bc}to become pale
Definition: {bc}to make pale

Short Definitions:
- to become pale
- to make pale

========================================
Word: pale:3
Part of Speech: noun
Pronunciation: N/A
Audio Reference: N/A

Definitions:
Definition: {bc}an area or the limits within which one is privileged or protected (as from censure) 
   Example: conduct that was beyond the {wi}pale{/wi}
Definition: {bc}a space or field having bounds {bc}{sx|enclosure||} 
   Example: The cattle were led into the {wi}pale{/wi}.
Definition: {bc}a territory or district within certain bounds or under a particular jurisdiction 
   Example: British culture survived even within the Roman {wi}pale{/wi}.
Definition: {bc}one of the stakes of a {d_link|palisade|palisade:1}
Definition: {bc}{sx|picket||1}
Definition: {bc}a perpendicular stripe on a heraldic shield
Definition: {bc}{sx|palisade||}, {sx|paling|paling|}

Short Definitions:
- an area or the limits within which one is privileged or protected (as from censure)
- a space or field having bounds : enclosure
- a territory or district within certain bounds or under a particular jurisdiction

========================================
Word: pale:4
Part of Speech: verb
Pronunciation: N/A
Audio Reference: N/A

Definitions:
Definition: {bc}to enclose with pales {bc}{sx|fence||}

Short Definitions:
- to enclose with pales : fence

========================================
Word: pale-
Part of Speech: combining form
Pronunciation: N/A
Audio Reference: N/A

Definitions:
Definition: {dx}see {dxt|paleo-||}{/dx}

Short Definitions:

========================================
Word: paleo-
Part of Speech: combining form
Pronunciation: N/A
Audio Reference: N/A

Definitions:
Definition: {bc}involving or dealing with ancient forms or conditions 
   Example: {wi}paleo{/wi}botany
Definition: {bc}early {bc}primitive {bc}archaic 
   Example: {wi}Paleo{/wi}lithic

Short Definitions:
- involving or dealing with ancient forms or conditions
- early : primitive : archaic

========================================
Word: pale ale
Part of Speech: noun
Pronunciation: N/A
Audio Reference: N/A

Definitions:
Definition: {bc}a usually medium-colored, very dry {d_link|ale|ale} with a strong flavor of {d_link|hops|hop:3} {dx}see also {dxt|india pale ale||}{/dx}

Short Definitions:
- a usually medium-colored, very dry ale with a strong flavor of hops

========================================
Word: pale by comparison
Part of Speech: idiom
Pronunciation: N/A
Audio Reference: N/A

Definitions:
Definition: {bc}to seem less important, good, serious, etc., when compared with something else 
   Example: Once you've tasted the local apples, all others {it}pale by comparison{/it}.

Short Definitions:
- to seem less important, good, serious, etc., when compared with something else

========================================
Word: pale imitation
Part of Speech: noun
Pronunciation: N/A
Audio Reference: N/A

Definitions:
Definition: {bc}an inferior version 
   Example: The remake of the movie was a {it}pale imitation{/it} of the original.

Short Definitions:
- an inferior version

========================================
Word: pale in/by comparison to/with
Part of Speech: idiom
Pronunciation: N/A
Audio Reference: N/A

Definitions:
Definition: {bc}to seem less important, good, serious, etc., when compared with (something else) 
   Example: The afternoon meal {it}paled in comparison to/with{/it} the feast they had later.

Short Definitions:
- to seem less important, good, serious, etc., when compared with (something else)

========================================
Word: pester
Part of Speech: verb
Pronunciation: ˈpe-stər
Audio Reference: pester01

Definitions:
Definition: {bc}{sx|overcrowd||}
Definition: {bc}to harass with petty irritations {bc}{sx|annoy||}

Short Definitions:
- overcrowd
- to harass with petty irritations : annoy

Synonyms:
Word: pleading
Part of Speech: noun
Pronunciation: ˈplē-diŋ
Audio Reference: pleading_1

Definitions:
Definition: {bc}advocacy of a cause in a court of law
Definition: {bc}one of the formal usually written allegations and counter allegations made alternately by the parties in a legal action or proceeding
Definition: {bc}the action or process performed by the parties in presenting such formal allegations until a single point at issue is produced
Definition: {bc}the introduction of one of these allegations and especially the first one
Definition: {bc}the body of rules according to which these allegations are framed
Definition: {bc}the act or an instance of making a plea
Definition: {bc}a sincere entreaty

Short Definitions:
- advocacy of a cause in a court of law
- one of the formal usually written allegations and counter allegations made alternately by the parties in a legal action or proceeding
- the action or process performed by the parties in presenting such formal allegations until a single point at issue is produced

========================================
Word: plead
Part of Speech: verb
Pronunciation: ˈplēd
Audio Reference: plead001

Definitions:
Definition: {bc}to argue a case or cause in a court of law
Definition: {bc}to make an allegation in an action or other legal proceeding
Definition: {bc}to conduct {a_link|pleadings}
Definition: {bc}to make a plea of a specified nature 
   Example: {wi}plead{/wi} not guilty
Definition: {bc}to argue for or against a claim
Definition: {bc}to entreat or appeal earnestly
Definition: {bc}to maintain (a case, a cause, etc.) in a court of law or other tribunal
Definition: {bc}to allege in or by way of a legal plea
Definition: {bc}to offer as a plea usually in defense, apology, or excuse

Short Definitions:
- to argue a case or cause in a court of law
- to make an allegation in an action or other legal proceeding; especially : to answer the previous pleading of the other party by denying facts therein stated or by alleging new facts
- to conduct pleadings

Related Forms:
plead*able (ˈplē-də-bəl)
plead*er (N/A)
plead*ing*ly (ˈplē-diŋ-lē)

========================================
Word: special pleading
Part of Speech: noun
Pronunciation: N/A
Audio Reference: N/A

Definitions:
Definition: {bc}the allegation of special or new matter to offset the effect of matter pleaded by the opposite side and admitted, as distinguished from a direct denial of the matter pleaded
Definition: {bc}misleading argument that presents one point or phase as if it covered the entire question at issue

Short Definitions:
- the allegation of special or new matter to offset the effect of matter pleaded by the opposite side and admitted, as distinguished from a direct denial of the matter pleaded
- misleading argument that presents one point or phase as if it covered the entire question at issue

========================================
Word: plead the Fifth
Part of Speech: idiomatic phrase
Pronunciation: N/A
Audio Reference: N/A

Definitions:
Definition: {bc}to refuse to testify against oneself in a court of law in accordance with the Fifth Amendment of the U.S. Constitution {bc}{sx|take the Fifth||} 
   Example: … appeared … for a deposition, but {wi}pled the Fifth{/wi} dozens of times.

Short Definitions:
- to refuse to testify against oneself in a court of law in accordance with the Fifth Amendment of the U.S. Constitution : take the Fifth —often used figuratively

========================================
Word: point out
Part of Speech: phrasal verb
Pronunciation: N/A
Audio Reference: N/A

Definitions:
Definition: {bc}to direct someone's attention to (someone or something) by pointing 
   Example: He {it}pointed{/it} his girlfriend {it}out{/it} (to me) in the crowd.
Definition: {bc}to talk about or mention (something that one thinks is important) 
   Example: He was quick to {it}point{/it} our mistake {it}out{/it}.

Short Definitions:
- to direct someone's attention to (someone or something) by pointing
- to talk about or mention (something that one thinks is important)

========================================
Word: hasten to add/say/explain (etc.)
Part of Speech: idiom
Pronunciation: N/A
Audio Reference: N/A

Definitions:
Definition: {bc}to immediately say something in order to prevent confusion or misunderstanding 
   Example: The company announced that the initial tests look promising, but they {it}hastened to add{/it} that there is still much more testing to be done.

Short Definitions:
- to immediately say something in order to prevent confusion or misunderstanding

========================================
Word: pound:3
Part of Speech: verb
Pronunciation: N/A
Audio Reference: N/A

Definitions:
Definition: {bc}to reduce to powder or pulp by beating
Definition: {bc}to strike heavily or repeatedly
Word: prod:1
Part of Speech: verb
Pronunciation: ˈpräd
Audio Reference: prod0001

Definitions:
Definition: {bc}to thrust a pointed instrument into {bc}{sx|prick||}
Definition: {bc}to incite to action {bc}{sx|stir||}
Definition: {bc}to poke or stir as if with a prod
Definition: {bc}to urge someone on

Short Definitions:
- to thrust a pointed instrument into : prick
- to incite to action : stir
- to poke or stir as if with a prod

Related Forms:
prod*der (N/A)

========================================
Word: pull ahead
Part of Speech: phrasal verb
Pronunciation: N/A
Audio Reference: N/A

Definitions:
Definition: {bc}to take the lead in a race, competition, contest, etc. 
   Example: The two runners were side by side until one {it}pulled ahead{/it}.

Short Definitions:
- to take the lead in a race, competition, contest, etc. —often + of

========================================
Unexpected entry format: railroad bridge

========================================
Unexpected entry format: food securities

========================================
Unexpected entry format: railroad crossing

========================================
Unexpected entry format: food security

========================================
Unexpected entry format: railroad worm

========================================
Unexpected entry format: railroad worms

========================================
Word: reach:1
Part of Speech: verb
Pronunciation: ˈrēch
Audio Reference: reach001

Definitions:
Definition: {bc}to stretch out {bc}{sx|extend||}
Definition: {bc}{sx|thrust||}
Definition: {bc}to touch or grasp by extending a part of the body (such as a hand) or an object 
   Example: couldn't {wi}reach{/wi} the apple
Definition: {bc}to pick up and draw toward one {bc}{sx|take||}
Definition: {bc}to hand over {bc}{sx|pass||}
Definition: {bc}to make a stretch with or as if with one's hand
Definition: {bc}to strain after something
Definition: {bc}{sx|project||}, {sx|extend||} 
   Example: his land {wi}reaches{/wi} to the river
Definition: {bc}to arrive at or come to something 
   Example: as far as the eye could {wi}reach{/wi}
Definition: {bc}to sail on a reach

Short Definitions:
- to stretch out : extend
- thrust
- to touch or grasp by extending a part of the body (such as a hand) or an object

Related Forms:
reach*able (ˈrē-chə-bəl)
reach*er (N/A)

========================================
Word: at the end of one's patience
Part of Speech: idiom
Pronunciation: N/A
Audio Reference: N/A

Definitions:
Definition: {bc}unable to be patient any longer 
   Example: I'm {it}at the end of my patience{/it} and I'm going to file a complaint.

Short Definitions:
- unable to be patient any longer

========================================
Word: reach for
Part of Speech: phrasal verb
Pronunciation: N/A
Audio Reference: N/A

Definitions:
Definition: {bc}to move one's hand in order to get or touch (someone or something) 
   Example: She {it}reached for{/it} the salt and pepper.
Definition: {bc}to try hard to achieve or succeed at (something) 
   Example: Success won't come to you, you have to {it}reach for{/it} it.

Short Definitions:
- to move one's hand in order to get or touch (someone or something)
- to try hard to achieve or succeed at (something)

========================================
Word: reach out
Part of Speech: phrasal verb
Pronunciation: N/A
Audio Reference: N/A

Definitions:
Definition: {bc}to make an effort to do something for other people 
   Example: The church is {it}reaching out{/it} to help the poor.

Short Definitions:
- to make an effort to do something for other people

========================================
Word: reach out to (someone)
Part of Speech: phrasal verb
Pronunciation: N/A
Audio Reference: N/A

Definitions:
Definition: {bc}to offer help or support to (someone) 
   Example: a community {it}reaching out to{/it} refugees
Definition: {bc}to try to get the attention and interest of (someone) 
   Example: He's {it}reaching out to{/it} young voters.

Short Definitions:
- to offer help or support to (someone)
- to try to get the attention and interest of (someone)

========================================
Word: recoil:1
Part of Speech: verb
Pronunciation: ri-ˈkȯi(-ə)l
Audio Reference: recoil01

Definitions:
Definition: {bc}to fall back under pressure
Definition: {bc}to shrink back physically or emotionally
Definition: {bc}to spring back to or as if to a starting point {bc}{sx|rebound||}
Definition: {bc}{sx|degenerate||}

Short Definitions:
- to fall back under pressure
- to shrink back physically or emotionally
- to spring back to or as if to a starting point : rebound

Synonyms:
Word: rehearsal
Part of Speech: noun
Pronunciation: ri-ˈhər-səl
Audio Reference: rehear04

Definitions:
Definition: {bc}something recounted or told again {bc}{sx|recital||}
Definition: {bc}a private performance or practice session preparatory to a public appearance
Definition: {bc}a practice exercise {bc}{sx|trial||}

Short Definitions:
- something recounted or told again : recital
- a private performance or practice session preparatory to a public appearance
- a practice exercise : trial

========================================
Word: dress rehearsal
Part of Speech: noun
Pronunciation: N/A
Audio Reference: N/A

Definitions:
Definition: {bc}a full rehearsal (as of a play) in costume and with stage properties shortly before the first performance
Definition: {bc}a practice exercise for something to come {bc}{sx|dry run||}

Short Definitions:
- a full rehearsal (as of a play) in costume and with stage properties shortly before the first performance
- a practice exercise for something to come : dry run

========================================
Word: reject:1
Part of Speech: verb
Pronunciation: ri-ˈjekt
Audio Reference: reject01

Definitions:
Definition: {bc}to refuse to accept, consider, submit to, take for some purpose, or use 
   Example: {wi}rejected{/wi} the suggestion
Definition: {bc}to refuse to hear, receive, or admit {bc}{sx|rebuff||}, {sx|repel||} 
   Example: parents who {wi}reject{/wi} their children
Definition: {bc}to refuse as lover or spouse
Definition: {bc}to cast off
Definition: {bc}{sx|throw back||}, {sx|repulse||}
Definition: {bc}to spew out
Definition: {bc}to subject to immunological {a_link|rejection}

Short Definitions:
- to refuse to accept, consider, submit to, take for some purpose, or use
- to refuse to hear, receive, or admit : rebuff, repel
- to refuse as lover or spouse

Synonyms:
Word: rush:1
Part of Speech: noun
Pronunciation: ˈrəsh
Audio Reference: rush0001

Definitions:
Definition: {bc}any of various monocotyledonous often tufted marsh plants (as of the genera {it}Juncus{/it} and {it}Luzula{/it} of the family Juncaceae, the rush family) with cylindrical often hollow stems which are used in bottoming chairs and plaiting mats

Short Definitions:
- any of various monocotyledonous often tufted marsh plants (as of the genera Juncus and Luzula of the family Juncaceae, the rush family) with cylindrical often hollow stems which are used in bottoming chairs and plaiting mats

Related Forms:
rushy (ˈrə-shē)

========================================
Word: rush:2
Part of Speech: verb
Pronunciation: N/A
Audio Reference: N/A

Definitions:
Definition: {bc}to move forward, progress, or act with haste or eagerness or without preparation
Definition: {bc}to advance a football by running plays 
   Example: {wi}rushed{/wi} for a total of 150 yards
Definition: {bc}to push or impel on or forward with speed, impetuosity, or violence
Definition: {bc}to perform in a short time or at high speed
Definition: {bc}to urge to an unnatural or extreme speed 
   Example: don't {wi}rush{/wi} me
Definition: {bc}to run toward or against in attack {bc}{sx|charge||}
Definition: {bc}to carry (a ball) forward in a running play
Word: sample:1
Part of Speech: noun
Pronunciation: ˈsam-pəl
Audio Reference: sample01

Definitions:
Definition: {bc}a representative part or a single item from a larger whole or group especially when presented for inspection or shown as evidence of quality {bc}{sx|specimen||}
Definition: {bc}a finite part of a statistical population whose properties are studied to gain information about the whole
Definition: {bc}an excerpt from a recording (such as a popular song by another performer) that is used in a musical composition, recording, or performance 
   Example: … had to substantially rewrite "Sometimes I Miss You … " when he was denied permission to use a Michael Jackson {wi}sample{/wi} …

Short Definitions:
- a representative part or a single item from a larger whole or group especially when presented for inspection or shown as evidence of quality : specimen
- a finite part of a statistical population whose properties are studied to gain information about the whole
- an excerpt from a recording (such as a popular song by another performer) that is used in a musical composition, recording, or performance

Synonyms:
Word: scheme:1
Part of Speech: noun
Pronunciation: ˈskēm
Audio Reference: scheme01

Definitions:
Definition: {bc}a plan or program of action
Definition: {bc}a systematic or organized configuration {bc}{sx|design||} 
   Example: color {wi}scheme{/wi}
Definition: {bc}a concise statement or table {bc}{sx|epitome||}
Definition: {bc}a graphic sketch or outline

Short Definitions:
- a plan or program of action; especially : a crafty or secret one
- a systematic or organized configuration : design
- a concise statement or table : epitome

Synonyms:
Word: settle:1
Part of Speech: verb
Pronunciation: ˈse-tᵊl
Audio Reference: settle01

Definitions:
Definition: {bc}to place so as to stay
Definition: {bc}to establish in residence
Definition: {bc}to furnish with inhabitants {bc}{sx|colonize||}
Definition: {bc}to cause to pack down
Definition: {bc}to clarify by causing dregs or impurities to sink
Definition: {bc}to make quiet or orderly
Definition: {bc}to fix or resolve conclusively 
   Example: {wi}settle{/wi} the question
Definition: {bc}to establish or secure permanently 
   Example: {wi}settle{/wi} the order of royal succession
Definition: {bc}to conclude (a lawsuit) by agreement between parties usually out of court
Definition: {bc}to close (something, such as an account) by payment often of less than is due
Definition: {bc}to arrange in a desired position
Definition: {bc}to make or arrange for final disposition of 
   Example: {it}settled{/it} his affairs
Definition: {bc}{sx|impregnate||}
Definition: {bc}to come to rest
Definition: {bc}to sink gradually or to the bottom
Definition: {bc}to become clear by the deposit of sediment or scum
Definition: {bc}to become compact by sinking
Definition: {bc}to become fixed, resolved, or established 
   Example: a cold {it}settled{/it} in his chest
Definition: {bc}to establish a residence or colony 
   Example: {it}settled{/it} in Wisconsin
Definition: {bc}to become quiet or orderly
Word: settle:1
Part of Speech: verb
Pronunciation: ˈse-tᵊl
Audio Reference: settle01

Definitions:
Definition: {bc}to place so as to stay
Definition: {bc}to establish in residence
Definition: {bc}to furnish with inhabitants {bc}{sx|colonize||}
Definition: {bc}to cause to pack down
Definition: {bc}to clarify by causing dregs or impurities to sink
Definition: {bc}to make quiet or orderly
Definition: {bc}to fix or resolve conclusively 
   Example: {wi}settle{/wi} the question
Definition: {bc}to establish or secure permanently 
   Example: {wi}settle{/wi} the order of royal succession
Definition: {bc}to conclude (a lawsuit) by agreement between parties usually out of court
Definition: {bc}to close (something, such as an account) by payment often of less than is due
Definition: {bc}to arrange in a desired position
Definition: {bc}to make or arrange for final disposition of 
   Example: {it}settled{/it} his affairs
Definition: {bc}{sx|impregnate||}
Definition: {bc}to come to rest
Definition: {bc}to sink gradually or to the bottom
Definition: {bc}to become clear by the deposit of sediment or scum
Definition: {bc}to become compact by sinking
Definition: {bc}to become fixed, resolved, or established 
   Example: a cold {it}settled{/it} in his chest
Definition: {bc}to establish a residence or colony 
   Example: {it}settled{/it} in Wisconsin
Definition: {bc}to become quiet or orderly
Word: slowdown
Part of Speech: noun
Pronunciation: ˈslō-ˌdau̇n
Audio Reference: slowdo01

Definitions:
Definition: {bc}a {a_link|slowing} down 
   Example: a business {wi}slowdown{/wi}

Short Definitions:
- a slowing down

========================================
Word: smile:1
Part of Speech: verb
Pronunciation: ˈsmī(-ə)l
Audio Reference: smile001

Definitions:
Definition: {bc}to have, produce, or exhibit a smile
Definition: {bc}to look or regard with amusement or ridicule 
   Example: {it}smiled{/it} at his own folly
Definition: {bc}to bestow approval 
   Example: feeling that Heaven {it}smiled{/it} on his labors
Definition: {bc}to appear pleasant or agreeable
Definition: {bc}to affect with or by {a_link|smiling}
Definition: {bc}to express by a smile

Short Definitions:
- to have, produce, or exhibit a smile
- to look or regard with amusement or ridicule
- to bestow approval

Related Forms:
smil*er (N/A)
smil*ing*ly (ˈsmī-liŋ-lē)

========================================
Word: Lady Luck
Part of Speech: idiom
Pronunciation: N/A
Audio Reference: N/A

Definitions:
Definition: [[['text', 'used to refer to luck as if it were a woman '], ['vis', [{'t': 'He blamed his problems on {it}lady luck{/it}.'}, {'t': '{phrase}Lady luck smiled on him{/phrase} when they called his name as the prize winner.'}]]]]

Short Definitions:
- —used to refer to luck as if it were a woman

========================================
Word: smile from ear to ear
Part of Speech: idiom
Pronunciation: N/A
Audio Reference: N/A

Definitions:
Definition: {bc}to smile widely {bc}to have a big smile on one's face 
   Example: She could not contain her happiness when meeting her childhood idol, and {it}smiled from ear to ear{/it} the entire time.

Short Definitions:
- to smile widely : to have a big smile on one's face

========================================
Word: soar:1
Part of Speech: verb
Pronunciation: ˈsȯr
Audio Reference: soar0001

Definitions:
Definition: {bc}to fly aloft or about
Definition: {bc}to rise or increase dramatically (as in position, value, or price) 
   Example: stocks {wi}soared{/wi}
Definition: {bc}to ascend to a higher or more exalted level 
   Example: makes my spirits {wi}soar{/wi}
Definition: {bc}to rise to majestic stature

Short Definitions:
- to fly aloft or about
- to sail or hover in the air often at a great height : glide
- to fly without engine power and without loss of altitude

Related Forms:
soar*er (N/A)

========================================
Word: SOB
Part of Speech: noun
Pronunciation: ˌes-ˌō-ˈbē
Audio Reference: sob00002

Definitions:
Definition: {bc}{sx|son of a bitch||} 
   Example: He's one arrogant/tough/greedy {wi}SOB{/wi}.

Short Definitions:
- son of a bitch

========================================
Word: somehow
Part of Speech: adverb
Pronunciation: ˈsəm-ˌhau̇
Audio Reference: someho01

Definitions:
Definition: {bc}in one way or another not known or designated {bc}by some means 
   Example: we'll manage {wi}somehow{/wi}

Short Definitions:
- in one way or another not known or designated : by some means

========================================
Word: somehow or other
Part of Speech: idiom
Pronunciation: N/A
Audio Reference: N/A

Definitions:
Definition: [[['text', 'used when the specific details about how something is or was done are not important or have been forgotten '], ['vis', [{'t': '{it}Somehow or other{/it}, we managed to get all of the boxes into the car.'}]]]]

Short Definitions:
- —used when the specific details about how something is or was done are not important or have been forgotten

========================================
Word: spelling bee
Part of Speech: noun
Pronunciation: N/A
Audio Reference: N/A

Definitions:
Definition: {bc}a spelling contest in which contestants are eliminated as soon as they misspell a word

Short Definitions:
- a spelling contest in which contestants are eliminated as soon as they misspell a word

========================================
Unexpected entry format: split

========================================
Unexpected entry format: spit up

========================================
Unexpected entry format: Split

========================================
Unexpected entry format: lit up

========================================
Unexpected entry format: split on

========================================
Unexpected entry format: sit up

========================================
Unexpected entry format: split end

========================================
Unexpected entry format: spat up

========================================
Unexpected entry format: split pea

========================================
Unexpected entry format: suit up

========================================
Unexpected entry format: splits on

========================================
Unexpected entry format: belt up

========================================
Unexpected entry format: splits

========================================
Unexpected entry format: felt up

========================================
Unexpected entry format: splitter

========================================
Unexpected entry format: hit up

========================================
Unexpected entry format: split ends

========================================
Unexpected entry format: kit up

========================================
Unexpected entry format: split peas

========================================
Unexpected entry format: let up

========================================
Word: spun
Part of Speech: N/A
Pronunciation: N/A
Audio Reference: N/A

Short Definitions:

========================================
Word: spin:1
Part of Speech: verb
Pronunciation: ˈspin
Audio Reference: spin0001

Definitions:
Definition: {bc}to draw out and twist fiber into yarn or thread
Word: staff:1
Part of Speech: noun
Pronunciation: ˈstaf
Audio Reference: staff001

Definitions:
Definition: {bc}a long stick carried in the hand for support in walking
Definition: {bc}{sx|club||}, {sx|cudgel||}
Definition: {bc}{sx|crosier||}
Definition: {bc}a rod carried as a symbol of office or authority
Word: standout
Part of Speech: noun
Pronunciation: ˈstand-ˌau̇t
Audio Reference: stando03

Definitions:
Definition: {bc}one that is prominent or conspicuous especially because of excellence

Short Definitions:
- one that is prominent or conspicuous especially because of excellence

========================================
Word: stand out
Part of Speech: verb
Pronunciation: N/A
Audio Reference: N/A

Definitions:
Definition: {bc}to appear as if in relief {bc}{sx|project||}
Definition: {bc}to be prominent or conspicuous 
   Example: {it}stands out{/it} from the crowd
Definition: {bc}to steer away from shore
Definition: {bc}to be stubborn in resolution or resistance

Short Definitions:
- to appear as if in relief : project
- to be prominent or conspicuous
- to steer away from shore

========================================
Word: stand out from the crowd
Part of Speech: idiom
Pronunciation: N/A
Audio Reference: N/A

Definitions:
Definition: {bc}to be unusual in a good way 
   Example: As a teacher, he always {it}stood out from the crowd{/it}.

Short Definitions:
- to be unusual in a good way

========================================
Word: stand out from the pack
Part of Speech: idiom
Pronunciation: N/A
Audio Reference: N/A

Definitions:
Definition: {bc}to be different from others 
   Example: One writer {it}stands out from the pack{/it}.

Short Definitions:
- to be different from others

========================================
Word: stand/stick out a mile
Part of Speech: idiom
Pronunciation: N/A
Audio Reference: N/A

Definitions:
Definition: {bc}to be very obvious 
   Example: The twins' resemblance {it}stood/stuck out a mile{/it}.

Short Definitions:
- to be very obvious

========================================
Word: stick/stand out like a sore thumb
Part of Speech: idiom
Pronunciation: N/A
Audio Reference: N/A

Definitions:
Definition: {bc}to be very noticeable in usually a bad way

Short Definitions:
- to be very noticeable in usually a bad way

========================================
Word: the heat
Part of Speech: noun
Pronunciation: N/A
Audio Reference: N/A

Definitions:
Definition: {bc}pressure to do something 
   Example: The administration is {phrase}putting the heat on{/phrase} legislators to approve the tax bill.

Short Definitions:
- pressure to do something

========================================
Word: stare:1
Part of Speech: verb
Pronunciation: ˈster
Audio Reference: stare001

Definitions:
Definition: {bc}to look fixedly often with wide-open eyes
Definition: {bc}to show oneself conspicuously 
   Example: the error {it}stared{/it} from the page
Definition: {bc}to stand on end {bc}{sx|bristle||}
Definition: {bc}to have an effect on by {a_link|staring}
Definition: {bc}to look at with a searching or earnest gaze

Short Definitions:
- to look fixedly often with wide-open eyes
- to show oneself conspicuously
- to stand on end : bristle; also : to appear rough and lusterless

Related Forms:
star*er (N/A)

========================================
Word: dagger
Part of Speech: noun
Pronunciation: ˈda-gər
Audio Reference: dagger01

Definitions:
Definition: {bc}a sharp pointed knife for stabbing
Definition: {bc}something that resembles a dagger
Definition: {bc}a character † used as a reference mark or to indicate a death date

Short Definitions:
- a sharp pointed knife for stabbing
- something that resembles a dagger
- a character † used as a reference mark or to indicate a death date

Related Forms:
dag*ger*like (ˈda-gər-ˌlīk)

========================================
Word: stare down
Part of Speech: verb
Pronunciation: N/A
Audio Reference: N/A

Definitions:
Definition: {bc}to cause to waver or submit by or as if by staring

Short Definitions:
- to cause to waver or submit by or as if by staring

========================================
Word: stare out
Part of Speech: phrasal verb
Pronunciation: N/A
Audio Reference: N/A

Definitions:
Unexpected entry format: in front of

========================================
Unexpected entry format: stood on your own feet

========================================
Unexpected entry format: stood on her own feet

========================================
Unexpected entry format: stood on our own feet

========================================
Unexpected entry format: stood on their own feet

========================================
Unexpected entry format: put one foot in front of the other

========================================
Unexpected entry format: stood in with

========================================
Unexpected entry format: stood on my own feet

========================================
Word: stood
Part of Speech: N/A
Pronunciation: N/A
Audio Reference: N/A

Short Definitions:

========================================
Word: stand:1
Part of Speech: verb
Pronunciation: ˈstand
Audio Reference: stand001

Definitions:
Definition: {bc}to support oneself on the feet in an erect position
Definition: {bc}to be a specified height when fully erect 
   Example: {wi}stands{/wi} six feet two
Definition: {bc}to rise to an erect position
Definition: {bc}to take up or maintain a specified position or posture 
   Example: {wi}stand{/wi} aside
Definition: {bc}to maintain one's position 
   Example: {wi}stand{/wi} firm
Definition: {bc}to be in a particular state or situation 
   Example: {wi}stands{/wi} accused
Definition: {bc}to hold a course at sea
Definition: {bc}{sx|hesitate||}
Definition: {bc}to have or maintain a relative position in or as if in a graded scale 
   Example: {wi}stands{/wi} first in the class
Definition: {bc}to be in a position to gain or lose because of an action taken or a commitment made 
   Example: {wi}stands{/wi} to make quite a profit
Definition: {bc}to be a candidate {bc}{sx|run||}
Definition: {bc}to rest or remain upright on a base or lower end 
   Example: a clock {it}stood{/it} on the mantle
Definition: {bc}to occupy a place or location 
   Example: the house {wi}stands{/wi} on a knoll
Definition: {bc}to remain stationary or inactive 
   Example: the car {it}stood{/it} in the garage for a week
Definition: {bc}to gather slowly and remain 
   Example: tears {wi}standing{/wi} in her eyes
Unexpected entry format: stretch it

========================================
Unexpected entry format: scratched out

========================================
Unexpected entry format: stretched

========================================
Unexpected entry format: reached out

========================================
Unexpected entry format: stretcher

========================================
Unexpected entry format: stretch-out

========================================
Unexpected entry format: stretches

========================================
Unexpected entry format: stretched a point

========================================
Unexpected entry format: stretchy

========================================
Unexpected entry format: branched out

========================================
Unexpected entry format: started out

========================================
Unexpected entry format: pitched out

========================================
Unexpected entry format: stretch-outs

========================================
Unexpected entry format: scratched off

========================================
Unexpected entry format: stretch a point

========================================
Unexpected entry format: searched out

========================================
Unexpected entry format: stretched our legs

========================================
Unexpected entry format: smoothed out

========================================
Unexpected entry format: stretches a point

========================================
Unexpected entry format: stressed-out

========================================
Unexpected entry format: sunsetting

========================================
Unexpected entry format: in-line skating

========================================
Unexpected entry format: sunshines

========================================
Unexpected entry format: Sunshine Coast

========================================
Unexpected entry format: sunshine bass

========================================
Unexpected entry format: sunshine basses

========================================
Unexpected entry format: underplanting

========================================
Unexpected entry format: interplanting

========================================
Unexpected entry format: machine learning

========================================
Unexpected entry format: substantiating

========================================
Unexpected entry format: sunscreening

========================================
Unexpected entry format: sunshading

========================================
Unexpected entry format: supplanting

========================================
Unexpected entry format: unsheathing

========================================
Unexpected entry format: unstinting

========================================
Unexpected entry format: wine tasting

========================================
Word: surgeon
Part of Speech: noun
Pronunciation: ˈsər-jən
Audio Reference: surgeo01

Definitions:
Definition: {bc}a medical specialist who practices {d_link|surgery|surgery} {bc}a physician trained and qualified to perform surgical procedures

Short Definitions:
- a medical specialist who practices surgery : a physician trained and qualified to perform surgical procedures

========================================
Word: flight surgeon
Part of Speech: noun
Pronunciation: N/A
Audio Reference: N/A

Definitions:
Definition: {bc}a military medical officer specializing in aerospace medicine

Short Definitions:
- a military medical officer specializing in aerospace medicine

========================================
Word: plastic surgeon
Part of Speech: noun
Pronunciation: N/A
Audio Reference: N/A

Definitions:
Definition: {bc}a specialist in plastic surgery

Short Definitions:
- a specialist in plastic surgery

========================================
Word: surgeon general
Part of Speech: noun
Pronunciation: N/A
Audio Reference: N/A

Definitions:
Definition: {bc}the chief medical officer of a branch of the armed services or of a public health service

Short Definitions:
- the chief medical officer of a branch of the armed services or of a public health service

========================================
Word: surgeon's knot
Part of Speech: noun
Pronunciation: N/A
Audio Reference: N/A

Definitions:
Definition: {bc}a reef knot in which the first knot has two turns {dx}see {dxt|knot|knot|illustration}{/dx}

Short Definitions:
- a reef knot in which the first knot has two turns

========================================
Word: tree surgery
Part of Speech: noun
Pronunciation: N/A
Audio Reference: N/A

Definitions:
Definition: {bc}operative treatment of diseased trees especially for control of decay

Short Definitions:
- operative treatment of diseased trees especially for control of decay; broadly : practices forming part of the professional care of specimen or shade trees

Related Forms:
tree surgeon (N/A)

========================================
Word: veterinary surgeon
Part of Speech: noun
Pronunciation: N/A
Audio Reference: N/A

Definitions:
Definition: {bc}{sx|veterinarian||}

Short Definitions:
- veterinarian

========================================
Word: sweat:1
Part of Speech: verb
Pronunciation: ˈswet
Audio Reference: sweat001

Definitions:
Definition: {bc}to excrete moisture in visible quantities through the openings of the sweat glands {bc}{sx|perspire||}
Definition: {bc}to labor or exert oneself so as to cause perspiration
Definition: {bc}to emit or exude moisture 
   Example: cheese {wi}sweats{/wi} in ripening
Definition: {bc}to gather surface moisture in beads as a result of condensation 
   Example: stones {wi}sweat{/wi} at night
Definition: {bc}to undergo anxiety or mental or emotional distress 
   Example: {wi}sweat{/wi} through final exams
Definition: {bc}to become exuded through pores or a porous surface {bc}{sx|ooze||}
Definition: {bc}to emit or seem to emit from pores {bc}{sx|exude||}
Definition: {bc}to manipulate or produce by hard work or drudgery
Definition: {bc}to get rid of or lose (weight) by or as if by {a_link|sweating} or being {a_link|sweated}
Definition: {bc}to make wet with perspiration
Definition: {bc}to cause to excrete moisture from the skin
Definition: {bc}to drive hard {bc}{sx|overwork||}
Definition: {bc}to exact work from at low wages and under unfair or unhealthful conditions
Definition: {bc}to give the third degree to
Definition: {bc}to cause to exude or lose moisture
Definition: {bc}to extract something valuable from by unfair or dishonest means {bc}{sx|fleece||}
Definition: {bc}to remove particles of metal from (a coin) by abrasion
Definition: {bc}to heat (something, such as solder) so as to melt and cause to run especially between surfaces to unite them
Definition: {bc}to heat so as to extract an easily fusible constituent 
   Example: {wi}sweat{/wi} bismuth ore
Definition: {bc}to sauté in a covered vessel until natural juices are exuded
Definition: {bc}to worry about 
   Example: doesn't {wi}sweat{/wi} the small stuff

Short Definitions:
- to excrete moisture in visible quantities through the openings of the sweat glands : perspire
- to labor or exert oneself so as to cause perspiration
- to emit or exude moisture

========================================
Word: sweat:2
Part of Speech: noun
Pronunciation: N/A
Audio Reference: N/A

Definitions:
Definition: {bc}hard work {bc}{sx|drudgery||}
Definition: {bc}the fluid excreted from the sweat glands of the skin {bc}{sx|perspiration||}
Definition: {bc}moisture issuing from or gathering in drops on a surface
Definition: {bc}the condition of one {a_link|sweating} or {a_link|sweated}
Definition: {bc}a spell of sweating
Definition: {bc}a state of anxiety or impatience
Definition: {bc}{sx|sweat suit||}
Definition: {bc}{sx|sweatpants||}

Short Definitions:
- hard work : drudgery
- the fluid excreted from the sweat glands of the skin : perspiration
- moisture issuing from or gathering in drops on a surface

========================================
Word: sweat bee
Part of Speech: noun
Pronunciation: N/A
Audio Reference: N/A

Definitions:
Definition: {bc}any of various small black or brownish bees (family Halictidae) that are attracted to perspiration

Short Definitions:
- any of various small black or brownish bees (family Halictidae) that are attracted to perspiration

========================================
Word: sweat equity
Part of Speech: noun
Pronunciation: N/A
Audio Reference: N/A

Definitions:
Definition: {bc}equity in a property resulting from labor invested in improvements that increase its value

Short Definitions:
- equity in a property resulting from labor invested in improvements that increase its value; also : the labor so invested

========================================
Word: sweat gland
Part of Speech: noun
Pronunciation: N/A
Audio Reference: N/A

Definitions:
Definition: {bc}a simple tubular gland of the skin that excretes perspiration, is widely distributed in nearly all parts of the human skin, and consists typically of an epithelial tube extending spirally from a minute pore on the surface of the skin into the dermis or subcutaneous tissues where it ends in a convoluted tuft

Short Definitions:
- a simple tubular gland of the skin that excretes perspiration, is widely distributed in nearly all parts of the human skin, and consists typically of an epithelial tube extending spirally from a minute pore on the surface of the skin into the dermis or subcutaneous tissues where it ends in a convoluted tuft

========================================
Word: sweat lodge
Part of Speech: noun
Pronunciation: N/A
Audio Reference: N/A

Definitions:
Definition: {bc}a hut, lodge, or cavern heated by steam from water poured on hot stones and used especially by American Indians for ritual or therapeutic sweating

Short Definitions:
- a hut, lodge, or cavern heated by steam from water poured on hot stones and used especially by American Indians for ritual or therapeutic sweating

========================================
Word: sweat out
Part of Speech: verb
Pronunciation: N/A
Audio Reference: N/A

Definitions:
Definition: {bc}to work one's way painfully through or to
Definition: {bc}to endure or wait through the course of

Short Definitions:
- to work one's way painfully through or to
- to endure or wait through the course of

========================================
Word: sweat suit
Part of Speech: noun
Pronunciation: N/A
Audio Reference: N/A

Definitions:
Definition: {bc}a suit worn usually for exercise that consists of a sweatshirt and sweatpants

Short Definitions:
- a suit worn usually for exercise that consists of a sweatshirt and sweatpants

========================================
Word: sweat test
Part of Speech: noun
Pronunciation: N/A
Audio Reference: N/A

Definitions:
Definition: {bc}a test for cystic fibrosis that involves measuring the subject's sweat for abnormally high sodium chloride content

Short Definitions:
- a test for cystic fibrosis that involves measuring the subject's sweat for abnormally high sodium chloride content

========================================
Word: sweat bullets
Part of Speech: idiom
Pronunciation: N/A
Audio Reference: N/A

Definitions:
Definition: {bc}to be very nervous or worried 
   Example: I was {it}sweating bullets{/it} while I waited to talk to my boss.

Short Definitions:
- to be very nervous or worried

========================================
Word: swipe:2
Part of Speech: verb
Pronunciation: N/A
Audio Reference: N/A

Definitions:
Definition: {bc}to strike or move with a sweeping motion 
   Example: Among carnivores like the great cats, wolves and hyenas, cubs pretend to capture prey: stalking, pouncing, biting, {wi}swiping{/wi} at objects with claws extended.
Definition: {bc}to operate something (such as a function on a mobile device) by sliding one's finger while pressing against a {d_link|touch screen|touch screen} 
   Example: On the plus side, it does come with extra large icons on the home screen, and a button bar that you {wi}swipe{/wi} up from the bottom for easy access to video tutorials, troubleshooting tools and 24/7 phone support.
Definition: {bc}to strike or wipe (something or someone) with a sweeping motion 
   Example: Pallone mimicked Rose's gestures in rebuttal—and, perhaps inadvertently, {wi}swiped{/wi} Rose on the cheek near his left eye.
Definition: {bc}to activate or control (something) with a swiping gesture 
   Example: Tinder allows users to {wi}swipe{/wi} their phone screen to the right when they see a picture of someone they like. …
Definition: {bc}{sx|steal||}, {sx|pilfer||} 
   Example: In a jailhouse interview in Russia, a former uranium worker explains why he {wi}swiped{/wi} nuclear material to sell: He needed money for a new fridge and stove.
Definition: {bc}to slide (a card with a magnetic strip or bar code) through a slot in a reading device so that information contained in the strip or code can be processed (as in making a purchase) 
   Example: Instead of {wi}swiping{/wi} your credit card, or inserting its chip to complete the payment process, contactless technology lets you make a purchase by placing or hovering your card or phone near a payment terminal, a.k.a. the credit card machine.

Short Definitions:
- to strike or move with a sweeping motion
- to operate something (such as a function on a mobile device) by sliding one's finger while pressing against a touch screen
- to strike or wipe (something or someone) with a sweeping motion

========================================
Word: therefore
Part of Speech: adverb
Pronunciation: ˈt͟her-ˌfȯr
Audio Reference: theref02

Definitions:
Definition: {bc}for that reason {bc}{sx|consequently||}
Definition: {bc}because of that
Definition: {bc}on that {d_link|ground|ground:1}
Definition: {bc}to that end

Short Definitions:
- for that reason : consequently
- because of that
- on that ground

========================================
Word: tingle:1
Part of Speech: verb
Pronunciation: ˈtiŋ-gəl
Audio Reference: tingle01

Definitions:
Definition: {bc}to feel a ringing, stinging, prickling, or thrilling sensation
Definition: {bc}to cause such a sensation
Definition: {bc}{sx|tinkle||1}

Short Definitions:
- to feel a ringing, stinging, prickling, or thrilling sensation
- to cause such a sensation
- tinkle

Related Forms:
tin*gling*ly (ˈtiŋ-g(ə-)liŋ-lē)
tin*gly (ˈtiŋ-g(ə-)lē)

========================================
Word: tingle:2
Part of Speech: noun
Pronunciation: N/A
Audio Reference: N/A

Definitions:
Definition: {bc}a {d_link|tingling|tingle:1} sensation {bc}a usually slight ringing, stinging, prickling, or thrilling sensation 
   Example: She felt a {wi}tingle{/wi} of excitement/anticipation.

Short Definitions:
- a tingling sensation : a usually slight ringing, stinging, prickling, or thrilling sensation

========================================
Word: tingle with excitement
Part of Speech: idiom
Pronunciation: N/A
Audio Reference: N/A

Definitions:
Definition: {bc}to be very excited

Short Definitions:
- to be very excited

========================================
Word: cross to bear
Part of Speech: noun phrase
Pronunciation: N/A
Audio Reference: N/A

Definitions:
Definition: {bc}a problem that causes trouble or worry for someone over a long period of time 
   Example: We all have our {it}crosses to bear{/it}.

Short Definitions:
- a problem that causes trouble or worry for someone over a long period of time

========================================
Word: bring
Part of Speech: verb
Pronunciation: ˈbriŋ
Audio Reference: bring001

Definitions:
Definition: {bc}to convey, lead, carry, or cause to come along with one toward the place from which the action is being regarded 
   Example: {it}brought{/it} a bottle of wine to the party
Definition: {bc}{sx|escort||}, {sx|accompany||} 
   Example: May I {wi}bring{/wi} you home?
Definition: {bc}to bear as an attribute or characteristic 
   Example: {wi}brings{/wi} years of experience to the position
Definition: {bc}to be the occasion of 
   Example: winter {wi}brings{/wi} snow
Definition: {bc}to result in 
   Example: the drug {it}brought{/it} immediate relief
Definition: {bc}{sx|institute||} 
   Example: {wi}bring{/wi} legal action
Definition: {bc}{sx|adduce||} 
   Example: {wi}bring{/wi} an argument
Definition: {bc}{sx|prefer||} 
   Example: whether to {wi}bring{/wi} legal charges against him
Definition: {bc}to procure in exchange {bc}sell for 
   Example: should {wi}bring{/wi} a high price at auction
Definition: {bc}{sx|yield||}, {sx|produce||}

Short Definitions:
- to convey, lead, carry, or cause to come along with one toward the place from which the action is being regarded
- to cause to be, act, or move in a special way: such as
- attract

Related Forms:
bring*er (N/A)

========================================
Unexpected entry format: toward

========================================
Unexpected entry format: cowardice

========================================
Unexpected entry format: towardly

========================================
Unexpected entry format: towards

========================================
Unexpected entry format: cowardices

========================================
Unexpected entry format: towardliness

========================================
Unexpected entry format: Howard Nemerov

========================================
Unexpected entry format: Coward

========================================
Unexpected entry format: Howard

========================================
Unexpected entry format: coward

========================================
Unexpected entry format: cowardly

========================================
Unexpected entry format: cowards

========================================
Unexpected entry format: towage

========================================
Unexpected entry format: Edward Grey

========================================
Unexpected entry format: Edward Hyde

========================================
Unexpected entry format: Edward Lear

========================================
Unexpected entry format: Froward, Cape

========================================
Unexpected entry format: Howard Carter

========================================
Unexpected entry format: Howard Hughes

========================================
Unexpected entry format: Edward Albee

========================================
Word: track:2
Part of Speech: verb
Pronunciation: N/A
Audio Reference: N/A

Definitions:
Definition: {bc}to follow the {a_link|tracks} or {a_link|traces} of {bc}{sx|trail||}
Definition: {bc}to search for by following evidence until found 
   Example: {wi}track{/wi} down the source
Definition: {bc}to follow by vestiges {bc}{sx|trace||}
Definition: {bc}to observe or plot the moving path of (something, such as a spacecraft or missile) often instrumentally
Definition: {bc}to carry (mud or other material) on the feet and deposit 
   Example: {wi}tracking{/wi} mud into the kitchen
Definition: {bc}to make tracks upon
Definition: {bc}to keep track of (something, such as a trend) {bc}{sx|follow||}
Definition: {bc}to travel over {bc}{sx|traverse||} 
   Example: {wi}track{/wi} a desert
Definition: {bc}{sx|travel||} 
   Example: a comet {wi}tracking{/wi} eastward
Definition: {bc}to follow accurately the corresponding fore wheel on a straightaway
Definition: {bc}to follow the groove undulations of a recording
Definition: {bc}to leave tracks (as on a floor)

Short Definitions:
- to follow the tracks or traces of : trail
- to search for by following evidence until found
- to follow by vestiges : trace

Related Forms:
track*er (N/A)

========================================
Word: track:1
Part of Speech: noun
Pronunciation: ˈtrak
Audio Reference: track001

Definitions:
Definition: {bc}a footprint whether recent or fossil 
   Example: the huge {wi}track{/wi} of a dinosaur
Definition: {bc}detectable evidence (such as the wake of a ship, a line of footprints, or a wheel rut) that something has passed
Definition: {bc}a path made by or as if by repeated footfalls {bc}{sx|trail||}
Definition: {bc}a course laid out especially for racing
Definition: {bc}the parallel rails of a railroad
Definition: {bc}a usually metal way (such as a groove) serving as a guide (as for a movable lighting fixture)
Definition: {bc}a sequence of events {bc}a train of ideas {bc}{sx|succession||}
Definition: {bc}an awareness of a fact, progression, or condition 
   Example: keep {wi}track{/wi} of the costs
Definition: {bc}track-and-field sports
Definition: {bc}the course along which something moves or progresses
Definition: {bc}a way of life, conduct, or action
Definition: {bc}one of several curricula of study to which students are assigned according to their needs or levels of ability
Definition: {bc}the projection on the earth's surface of the path along which something (such as a missile or an airplane) has flown
Definition: {bc}the width of a wheeled vehicle from wheel to wheel and usually from the outside of the rims
Definition: {bc}the tread of an automobile tire
Definition: {bc}either of two endless {dx_def}see {dxt|endless|endless|3}{/dx_def} belts on which a {a_link|tracklaying} vehicle travels

Short Definitions:
- a footprint whether recent or fossil
- detectable evidence (such as the wake of a ship, a line of footprints, or a wheel rut) that something has passed
- a path made by or as if by repeated footfalls : trail

Synonyms:
Word: twinkle:1
Part of Speech: verb
Pronunciation: ˈtwiŋ-kəl
Audio Reference: twinkl01

Definitions:
Definition: {bc}to shine with a flickering or sparkling light {bc}{sx|scintillate||}
Definition: {bc}to appear bright especially with merriment 
   Example: his eyes {it}twinkled{/it}
Definition: {bc}to flutter the eyelids
Definition: {bc}to flutter or flit rapidly
Definition: {bc}to cause to shine with fluctuating light
Definition: {bc}to flicker or flirt rapidly 
   Example: {it}twinkled{/it} the straight, red-lacquered toes

Short Definitions:
- to shine with a flickering or sparkling light : scintillate
- to appear bright especially with merriment
- to flutter the eyelids

Related Forms:
twin*kler (ˈtwiŋ-k(ə-)lər)

========================================
Word: twinkle:2
Part of Speech: noun
Pronunciation: N/A
Audio Reference: N/A

Definitions:
Definition: {bc}an intermittent radiance {bc}{sx|flicker||}, {sx|sparkle||}
Definition: {bc}a rapid flashing motion {bc}{sx|flit||}
Definition: {bc}a wink of the eyelids
Definition: {bc}the instant's duration of a wink {bc}{sx|twinkling||}

Short Definitions:
- an intermittent radiance : flicker, sparkle
- a rapid flashing motion : flit
- a wink of the eyelids

Related Forms:
twin*kly (ˈtwiŋ-k(ə-)lē)

========================================
Word: a twinkle in one's eye
Part of Speech: idiom
Pronunciation: N/A
Audio Reference: N/A

Definitions:
Definition: {bc}a friendly or happy expression in one's eyes 
   Example: He always talks about his children with {it}a twinkle in his eye{/it}.

Short Definitions:
- a friendly or happy expression in one's eyes

========================================
Word: in the twinkle/twinkling of an eye
Part of Speech: idiom
Pronunciation: N/A
Audio Reference: N/A

Definitions:
Definition: {bc}very quickly 
   Example: He was back {it}in the twinkle/twinkling of an eye{/it}.

Short Definitions:
- very quickly

========================================
Word: unbounded
Part of Speech: adjective
Pronunciation: ˌən-ˈbau̇n-dəd
Audio Reference: unboun02

Definitions:
Definition: {bc}having no limit 
   Example: {wi}unbounded{/wi} joy
Definition: {bc}{sx|unrestrained||}, {sx|uncontrolled||}

Short Definitions:
- having no limit
- unrestrained, uncontrolled

Related Forms:
un*bound*ed*ness (N/A)

========================================
Word: under:1
Part of Speech: adverb
Pronunciation: ˈən-dər
Audio Reference: under001

Definitions:
Definition: {bc}in or into a position below or beneath something
Definition: {bc}below or short of some quantity, level, or limit 
   Example: $10 or {wi}under{/wi}
Definition: {bc}in or into a condition of subjection, subordination, or unconsciousness 
   Example: put the patient {wi}under{/wi} for surgery
Definition: {bc}down to defeat, ruin, or death 
   Example: weaker competitors will be forced {wi}under{/wi}
Definition: {bc}so as to be covered 
   Example: buried {wi}under{/wi} by the avalanche

Short Definitions:
- in or into a position below or beneath something
- below or short of some quantity, level, or limit —often used in combination
- in or into a condition of subjection, subordination, or unconsciousness

========================================
Word: under:2
Part of Speech: preposition
Pronunciation: N/A
Audio Reference: N/A

Definitions:
Definition: {bc}below or beneath so as to be overhung, surmounted, covered, protected, or concealed by 
   Example: {wi}under{/wi} sunny skies
Definition: {bc}subject to the authority, control, guidance, or instruction of 
   Example: served {wi}under{/wi} the general
Definition: {bc}receiving or {a_link|undergoing} the action or effect of 
   Example: {wi}under{/wi} pressure
Definition: {bc}within the group or designation of 
   Example: {wi}under{/wi} this heading
Definition: {bc}having as name or title 
   Example: traveling {wi}under{/wi} an alias
Definition: {bc}less or lower than (as in size, amount, or rank)

Short Definitions:
- below or beneath so as to be overhung, surmounted, covered, protected, or concealed by
- subject to the authority, control, guidance, or instruction of
- receiving or undergoing the action or effect of

========================================
Word: under:3
Part of Speech: adjective
Pronunciation: N/A
Audio Reference: N/A

Definitions:
Word: unflagging
Part of Speech: adjective
Pronunciation: ˌən-ˈfla-giŋ
Audio Reference: unflag01

Definitions:
Definition: {bc}not flagging {bc}{sx|tireless||} 
   Example: {wi}unflagging{/wi} enthusiasm
Definition: {bc}{sx|unrelenting||2}

Short Definitions:
- not flagging : tireless
- unrelenting

Related Forms:
un*flag*ging*ly (ˌən-ˈfla-giŋ-lē)

========================================
Word: up until
Part of Speech: idiom
Pronunciation: N/A
Audio Reference: N/A

Definitions:
Definition: {bc}during the time or period before 
   Example: {it}Up until{/it} now, everything has gone very well.

Short Definitions:
- during the time or period before

========================================
Word: urge:1
Part of Speech: verb
Pronunciation: ˈərj
Audio Reference: urge0001

Definitions:
Definition: {bc}to present, advocate, or demand earnestly or pressingly 
   Example: his conviction was upheld on a theory never {it}urged{/it} at his … trial
Definition: {bc}to undertake the accomplishment of with energy, swiftness, or enthusiasm 
   Example: {wi}urge{/wi} the attack
Definition: {bc}{sx|solicit||}, {sx|entreat||} 
   Example: {it}urged{/it} him to keep trying
Definition: {bc}to serve as a motive or reason for 
   Example: {it}urged{/it} by a sense of duty
Definition: {bc}to force or impel in an indicated direction or into motion or greater speed 
   Example: the dog {it}urged{/it} the sheep toward the gate
Definition: {bc}{sx|stimulate||}, {sx|provoke||} 
   Example: {wi}urge{/wi} not my father's anger
Definition: {bc}to declare, advance, or press earnestly a statement, argument, charge, or claim 
   Example: {it}urged{/it} for the adoption of the proposal

Short Definitions:
- to present, advocate, or demand earnestly or pressingly
- to undertake the accomplishment of with energy, swiftness, or enthusiasm
- solicit, entreat

Related Forms:
urg*er (N/A)

========================================
Word: urge on
Part of Speech: phrasal verb
Pronunciation: N/A
Audio Reference: N/A

Definitions:
Definition: {bc}to encourage (someone or something) to move ahead, to do something, etc. 
   Example: riders {it}urging{/it} their horses {it}on{/it}

Short Definitions:
- to encourage (someone or something) to move ahead, to do something, etc.

========================================
Unexpected entry format: whacked

========================================
Unexpected entry format: whacked up

========================================
Unexpected entry format: waked

========================================
Unexpected entry format: whacked off

========================================
Unexpected entry format: whisked

========================================
Unexpected entry format: hacked it

========================================
Unexpected entry format: who asked you?

========================================
Unexpected entry format: shacked up

========================================
Unexpected entry format: wicked

========================================
Unexpected entry format: whacked-out

========================================
Unexpected entry format: backed up

========================================
Unexpected entry format: cracked up

========================================
Unexpected entry format: hacked

========================================
Unexpected entry format: hacked off

========================================
Unexpected entry format: jacked in

========================================
Unexpected entry format: jacked up

========================================
Unexpected entry format: packed in

========================================
Unexpected entry format: packed up

========================================
Unexpected entry format: racked up

========================================
Unexpected entry format: smacked of

========================================
Word: widen
Part of Speech: verb
Pronunciation: ˈwī-dᵊn
Audio Reference: widen001

Definitions:
Definition: {bc}to increase the width, scope, or extent of 
   Example: {wi}widen{/wi} a road
Definition: {bc}to become wide or {a_link|wider} 
   Example: a {wi}widening gap{/wi}

Short Definitions:
- to increase the width, scope, or extent of
- to become wide or wider

Related Forms:
wid*en*er (ˈwīd-nər)

========================================
Unexpected entry format: squinting

========================================
Unexpected entry format: without question

========================================
Unexpected entry format: without hesitation

========================================
Unexpected entry format: without obligation

========================================
Unexpected entry format: outsprinting

========================================
Unexpected entry format: without a hitch

========================================
Unexpected entry format: without doubt

========================================
Unexpected entry format: without equal

========================================
Unexpected entry format: without exception

========================================
Unexpected entry format: without incident

========================================
Unexpected entry format: without limit

========================================
Unexpected entry format: without notice

========================================
Unexpected entry format: without success

========================================
Unexpected entry format: without reservation

========================================
Unexpected entry format: be without substance

========================================
Unexpected entry format: without detriment to

========================================
Unexpected entry format: without prior notice

========================================
Unexpected entry format: go without saying

========================================
Unexpected entry format: outpointing

========================================
Unexpected entry format: witch-hunting

========================================
Word: yearning
Part of Speech: noun
Pronunciation: ˈyər-niŋ
Audio Reference: yearn01v

Definitions:
Definition: {bc}a tender or urgent longing 
   Example: a {wi}yearning{/wi} for justice

Short Definitions:
- a tender or urgent longing

========================================
Word: yearn
Part of Speech: verb
Pronunciation: ˈyərn
Audio Reference: yearn001

Definitions:
Definition: {bc}to long persistently, wistfully, or sadly 
   Example: {wi}yearns{/wi} to make a difference
Definition: {bc}to feel tenderness or compassion

Short Definitions:
- to long persistently, wistfully, or sadly
- to feel tenderness or compassion

Synonyms:
Unexpected entry format: looked forward

========================================
Unexpected entry format: pointed toward

========================================
Unexpected entry format: James Edward

========================================
Unexpected entry format: Woodward

========================================
Unexpected entry format: come forward

========================================
Unexpected entry format: comes forward

========================================
Unexpected entry format: homeward

========================================
Unexpected entry format: zoomed in

========================================
Unexpected entry format: zoomed out

========================================
